(this.webpackJsonptoliman=this.webpackJsonptoliman||[]).push([[0],{48:function($,a,e){"use strict";var n=e(32),s=e.n(n),r=e(74),i=e.n(r),c=e(97),t=e.n(c),h=e(3);a.a=function($){var a=$.className,e=$.text,n=$.allowBlock,r=void 0===n||n;return Object(h.jsx)(i.a.Provider,{children:e.split("\n").map((function($,e){var n=$.split("$$");return!0===r&&3===n.length&&""===n[0]&&""===n[2]?Object(h.jsx)(i.a.Node,{formula:n[1]},e):Object(h.jsx)("div",{className:s()(a,t.a.font),children:n.map((function($,a){return a%2===0?$:Object(h.jsx)(i.a.Node,{inline:!0,formula:$},a)}))},e)}))})}},53:function($,a,e){"use strict";e.d(a,"b",(function(){return n})),e.d(a,"a",(function(){return s}));var n=["\u6578\u8207\u5f0f","\u6307\u6578\u5c0d\u6578","\u591a\u9805\u5f0f\u51fd\u6578","\u76f4\u7dda\u8207\u5713","\u4e09\u89d2\u6bd4","\u6578\u5217\u7d1a\u6578","\u6578\u64da\u5206\u6790","\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387","\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A","\u4e09\u89d2\u51fd\u6578B","\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578","\u5e73\u9762\u5411\u91cf","\u7a7a\u9593\u6982\u5ff5","\u7a7a\u9593\u5411\u91cf","\u7a7a\u9593\u4e2d\u7684\u5e73\u9762\u8207\u76f4\u7dda","\u689d\u4ef6\u6a5f\u7387","\u77e9\u9663A","\u77e9\u9663B"],s=[{id:"178f776e6fd",chapter:["\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387"],question:"\u5b78\u751f $$7$$ \u4eba(\u7532\u3001\u4e59\u3001\u4e19\u3001\u4e01\u3001\u620a\u3001\u5df1\u3001\u5e9a)\u53c3\u52a0\u63a5\u529b\u8cfd\u8dd1\uff0c\u8acb\u56de\u7b54\u4e0b\u5217\u554f\u984c\u5404\u6709\u591a\u5c11\u7a2e\u6b21\u5e8f\u3002\n(1)\u4efb\u610f\u6392\u68d2\u6709\u5e7e\u7a2e\uff1f\n(2)\u7532\u3001\u4e59\u3001\u4e19\u5fc5\u9808\u662f\u76f8\u9130\u7684\u4e09\u68d2\u6709\u5e7e\u7a2e\uff1f\n(3)\u7532\u3001\u4e59\u3001\u4e19\u4e09\u4eba\u7684\u68d2\u6b21\u4e92\u4e0d\u76f8\u9023\u6709\u5e7e\u7a2e\uff1f",answer:"(1) $$5040$$ (2) $$720$$ (3) $$1440$$",hasImage:!1},{id:"178f777ce0b",chapter:["\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387"],question:"\u4e00\u5217\u706b\u8eca\u6709\u4e03\u7bc0\u8eca\u5ec2\uff0c\u8eca\u5ec2\u865f\u78bc $$1$$\u3001$$2$$\u3001$$3$$\u3001$$4$$\u3001$$5$$\u3001$$6$$\u3001$$7$$\uff0c\u4eca\u6709\u5169\u5c0d\u592b\u5a66\u540c\u6642\u642d\u4e0a\u706b\u8eca\u3002\u6b64\u56db\u4eba\u525b\u597d\u9078\u5750\u5169\u7bc0\u4e0d\u540c\u8eca\u5ec2\u800c\u4e14\u662f\u4e00\u5c0d\u592b\u5a66\u5728\u4e00\u7bc0\u8eca\u5ec2\uff0c\u53e6\u5916\u4e00\u5c0d\u592b\u5a66\u9078\u5750\u53e6\u4e00\u7bc0\u8eca\u5ec2\uff0c\u5247\u5171\u6709\u5e7e\u7a2e\u9078\u6cd5\uff1f",answer:"$$42$$",hasImage:!1},{id:"178f7791d87",chapter:["\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387"],question:"\u4ee5 $$1$$\u3001$$2$$\u3001$$4$$\u3001$$6$$\u3001$$9$$ \u7b49\u4e94\u500b\u6578\u4e0d\u53ef\u91cd\u8907\u6392\u6210\u4e00\u500b\u4e94\u4f4d\u6578\uff0c\u5c07\u9019\u4e9b\u4e94\u4f4d\u6578\u7531\u5c0f\u6392\u5230\u5927(\u5982 $$12469$$\u3001$$12496$$\u3001...)\u5f8c\uff0c\u5247\u7b2c $$50$$ \u500b\u6578\u70ba\uff1f",answer:"$$41296$$",hasImage:!1},{id:"178f779646a",chapter:["\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387"],question:"\u7528 $$0$$\u3001$$0$$\u3001$$1$$\u3001$$1$$\u3001$$1$$\u3001$$2$$ \u5171 $$6$$ \u500b\u6578\u5b57\u4f5c\u6210\u516d\u4f4d\u6578\uff0c\u5247\u5171\u6709\u5e7e\u7a2e\u4e0d\u540c\u7684\u6578\u5b57\uff1f",answer:"$$40$$",hasImage:!1},{id:"178f779de67",chapter:["\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387"],question:"\u67d0\u4e2d\u5b78\u665a\u6703\u5171\u5206\u6210 $$7$$ \u6bb5\uff0c\u5176\u4e2d\u9b54\u8853\u3001\u6b4c\u5531\u9808\u5728\u71b1\u821e\u8868\u6f14\u7684\u524d\u9762\uff0c\u5247\u5171\u6709\u5e7e\u7a2e\u6392\u6cd5\uff1f",answer:"$$1680$$",hasImage:!1},{id:"178f77a38e2",chapter:["\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387"],question:"\u5c07 $$abscissa$$ \u516b\u500b\u5b57\u6392\u6210\u4e00\u5217\uff0c\u4efb\u610f\u6392\uff0c\u5247\u6392\u6cd5\u6709\u591a\u5c11\u7a2e\uff1f",answer:"$$3360$$",hasImage:!1},{id:"178f77a66b0",chapter:["\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387"],question:"\u7531\u4e00\u6a13\u4e0a\u4e8c\u6a13\u7684\u6a13\u68af\u5171\u6709 $$8$$ \u968e\uff0c\u67d0\u4eba\u4ee5\u6bcf\u6b65\u8e0f\u4e00\u968e\u6216\u4e8c\u968e\u4e0a\u6a13\uff0c\u5171\u6709\u5e7e\u7a2e\u8d70\u6cd5\uff1f",answer:"$$34$$",hasImage:!1},{id:"178f77a9938",chapter:["\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387"],question:"\u5f9e $$1$$\u3001$$2$$\u3001$$3$$\u3001$$4$$\u3001$$5$$\u3001$$6$$ \u9019 $$6$$ \u500b\u6578\u5b57\u4e2d\uff0c\u4efb\u610f\u6311\u9078 $$3$$ \u500b\u76f8\u7570\u7684\u6578\u5b57\u6392\u6210\u4e09\u4f4d\u6578\uff0c\u82e5\u5c07\u6240\u6709\u6392\u6210\u7684\u4e09\u4f4d\u6578\u7531\u5c0f\u5230\u5927\u4f9d\u5e8f\u6392\u5217\uff0c\u5247 $$345$$ \u70ba\u7b2c\u5e7e\u500b\u4e09\u4f4d\u6578\uff1f",answer:"$$51$$",hasImage:!1},{id:"178f77ac93d",chapter:["\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387"],question:"\u67d0\u73ed\u60f3\u5f9e $$7$$ \u540d\u5b78\u751f\u4e2d\u9078\u6d3e $$4$$ \u4eba\u5206\u5225\u53c3\u52a0\u6f14\u8b1b\u3001\u90ce\u8b80\u3001\u4f5c\u6587\u3001\u5b57\u97f3\u5b57\u5f62\u6bd4\u8cfd\uff0c\u5176\u4e2d\u5c0f\u5b87\u4e0d\u53c3\u52a0\u6f14\u8b1b\u6bd4\u8cfd\uff0c\u963f\u5149\u4e0d\u53c3\u52a0\u6717\u8b80\u6bd4\u8cfd\uff0c\u5247\u6709\u5e7e\u7a2e\u9078\u6d3e\u65b9\u5f0f\uff1f",answer:"$$620$$",hasImage:!1},{id:"178f77b0f54",chapter:["\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387"],question:"\u7532\u3001\u4e59\u3001\u4e19\u3001\u4e01\u3001\u620a\u3001\u5df1\u516d\u4eba\u6392\u6210\u4e00\u5217\uff0c\u5176\u4e2d\u7532\u8207\u4e59\u70ba\u76f8\u9130\u800c\u4e14\u4e19\u8207\u4e59\u5206\u958b\uff0c\u5247\u53ef\u80fd\u7684\u60c5\u5f62\u6709\u5e7e\u7a2e\uff1f",answer:"$$192$$",hasImage:!1},{id:"178f77b3896",chapter:["\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387"],question:"\u7531\u7532\u5730\u81f3\u4e59\u5730\u662f\u68cb\u76e4\u5f0f\u7684\u8857\u9053\uff0c\u67d0\u4eba\u4ee5\u8d70\u6377\u5f91\u7684\u65b9\u5f0f\u7531\u7532\u5730\u81f3\u4e59\u5730\uff0c\u6c42\u5fc5\u9808\u7d93\u904e $$P$$ \u9ede\u6216 $$Q$$ \u9ede\u7684\u65b9\u6cd5\u6709\u591a\u5c11\u7a2e\uff1f",answer:"$$154$$",hasImage:!0},{id:"178f77b6e66",chapter:["\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387"],question:"\u5c07 $$1$$\u3001$$2$$\u3001$$3$$\u3001$$4$$\u3001$$5$$\u3001$$6$$ \u516d\u500b\u6578\u5b57\u5168\u53d6\u6392\u6210\u516d\u4f4d\u6578\uff0c\u4e0b\u5217\u6558\u8ff0\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f\n(A)\u516d\u4f4d\u6578\u5171\u6709 $$720$$ \u500b\n(B)\u5076\u6578\u6709 $$360$$ \u500b\n(C) $$3$$ \u7684\u500d\u6578\u6709 $$240$$ \u500b\n(D) $$4$$ \u7684\u500d\u6578\u6709 $$192$$ \u500b\n(E) $$5$$ \u7684\u500d\u6578\u6709 $$120$$ \u500b",answer:"(A)(B)(D)(E)",hasImage:!1},{id:"178f9e3fc7b",chapter:["\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387"],question:"\u5c07 $$5$$ \u5f35\u4e0d\u540c\u9762\u984d\u7684\u79ae\u5238\u5206\u7d66\u7532\u3001\u4e59\u3001\u4e19\u4e09\u4eba\uff0c\u79ae\u5238\u5fc5\u9808\u5168\u90e8\u5206\u5b8c\uff0c\u5247\u7532\u6070\u5f97\u4e00\u5f35\u7684\u65b9\u6cd5\u6709\u5e7e\u7a2e\uff1f",answer:"$$80$$",hasImage:!1},{id:"178f9e85218",chapter:["\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387"],question:"\u5c07 $$5$$ \u672c\u4e0d\u540c\u7684\u66f8\uff0c\u5206\u7d66\u7532\u3001\u4e59\u3001\u4e19\u4e09\u4eba\uff0c\u5c31\u4ee5\u4e0b\u60c5\u5f62\u7684\u5206\u6cd5\uff0c\u9078\u51fa\u6b63\u78ba\u7684\u9078\u9805\uff1f\n(A)\u4efb\u610f\u5206\u70ba $$125$$ \u7a2e\n(B)\u7532\u81f3\u5c11\u4e00\u672c\u70ba $$211$$ \u7a2e\n(C)\u4e59\u6070\u5f97\u4e00\u672c\u70ba $$80$$ \u7a2e\n(D)\u4e09\u4eba\u5747\u81f3\u5c11\u4e00\u672c\u70ba $$149$$ \u7a2e\n(E)\u6070\u6709\u4e00\u4eba\u6c92\u62ff\u5230\u66f8\u70ba $$96$$ \u7a2e",answer:"(B)(C)",hasImage:!1},{id:"178fa340b81",chapter:["\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387"],question:"\u6709 $$t$$\u3001$$e$$\u3001$$e$$\u3001$$e$$\u3001$$e$$\u3001$$n$$\u3001$$n$$\u3001$$s$$\u3001$$s$$ \u9019 $$9$$ \u5f35\u5b57\u6bcd\u5361\uff0c\u6b32\u5f9e\u9019 $$9$$ \u5f35\u5b57\u6bcd\u5361\u4e2d\u4efb\u53d6 $$4$$ \u5f35\u5b57\u6bcd\u5361\u51fa\u4f86\u6392\u5217\uff0c\u5247\u5176\u6392\u6cd5\u6709\u5e7e\u7a2e\uff1f",answer:"$$163$$",hasImage:!1},{id:"178fa3eee69",chapter:["\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387"],question:"\u67d0\u5730\u5340\u7684\u8eca\u724c\u865f\u78bc\u5171\u516d\u78bc\uff0c\u5176\u4e2d\u524d\u5169\u78bc\u70ba $$O$$ \u4ee5\u5916\u7684\u82f1\u6587\u5927\u5beb\u5b57\u6bcd\uff0c\u5f8c\u56db\u78bc\u70ba $$0$$ \u5230 $$9$$ \u7684\u963f\u62c9\u4f2f\u6578\u5b57\uff0c\u4f46\u898f\u5b9a\u4e0d\u80fd\u9023\u7e8c\u51fa\u73fe\u4e09\u500b $$4$$\u3002\u4f8b\u5982\uff1a$$AA1234$$\u3001$$AB4434$$ \u70ba\u53ef\u51fa\u73fe\u7684\u8eca\u724c\u865f\u78bc\uff1b\u800c $$AO1234$$\uff0c$$AB3444$$ \u70ba\u4e0d\u53ef\u51fa\u73fe\u7684\u8eca\u724c\u865f\u78bc\u3002\u5247\u6240\u6709\u7b2c\u4e00\u78bc\u70ba $$E$$ \u4e14\u6700\u5f8c\u4e00\u78bc\u70ba $$4$$ \u7684\u8eca\u724c\u865f\u78bc\u500b\u6578\u70ba\u4f55\uff1f",answer:"$$24750$$",hasImage:!1},{id:"178fa4ccd10",chapter:["\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387"],question:"\u516d\u4eba\u642d\u4e09\u8f1b\u4e0d\u540c\u7684\u8a08\u7a0b\u8eca\uff0c\u6bcf\u8f1b\u81f3\u5c11\u5750\u4e00\u540d\u4e58\u5ba2\uff0c\u6700\u591a\u8f09\u56db\u540d\u4e58\u5ba2\uff0c\u8d85\u904e\u56db\u4eba\u5373\u9055\u898f\uff0c\u6c42\u516d\u4eba\u642d\u4e58\u4e14\u4e0d\u9055\u898f\u7684\u642d\u4e58\u60c5\u6cc1\u4e0b\uff0c\u6709\u5e7e\u7a2e\u642d\u4e58\u65b9\u6cd5\uff1f",answer:"$$540$$",hasImage:!1},{id:"178fa58b177",chapter:["\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387"],question:"\u8a2d\u6709\u6e21\u8f2a $$3$$ \u8258(\u5206\u5225\u6a19\u865f\u70ba $$A$$\u3001$$B$$\u3001$$C$$)\uff0c\u6bcf\u8258\u8239\u6700\u591a\u53ef\u8f09 $$5$$\u4eba\uff0c\u4eca\u6709 $$7$$ \u4eba\u904e\u6e21\uff0c\u4f46\u7532\u9700\u4e58 $$A$$ \u8239\uff0c\u4e14\u4e59\u4e0d\u4e58 $$B$$ \u8239\uff0c\u6709\u5e7e\u7a2e\u5b89\u5168\u904e\u6e21\u7684\u65b9\u6cd5\uff1f",answer:"$$473$$",hasImage:!1},{id:"178fa706cd1",chapter:["\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387"],question:"\u7532\u3001\u4e59\u3001\u4e19\u3001\u4e01\u3001\u620a\u3001\u5df1\u3001\u5e9a\u5171 $$7$$ \u4eba\uff0c\u5f9e\u4e2d\u9078\u51fa $$4$$ \u4eba\uff0c\u5247\u7532\u3001\u4e59\u4e0d\u80fd\u540c\u6642\u5165\u9078\u7684\u65b9\u6cd5\u6709\u5e7e\u7a2e\uff1f",answer:"$$25$$",hasImage:!1},{id:"178fa7b2ef0",chapter:["\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387"],question:"\u6469\u65af\u5bc6\u78bc\u662f\u7531\u300c\u2027\u300d\u8207\u300c\u2014\u300d\u5169\u7a2e\u7b26\u865f\u6240\u6392\u6210\u4e00\u5217\u7684\u5b57\u4e32\u3002\u82e5\u6709\u4e00\u500b\u6469\u65af\u5bc6\u78bc\u5b57\u4e32\u662f\u7531 $$3$$ \u500b\u300c\u2027\u300d\u7b26\u865f\u53ca $$8$$ \u500b\u300c\u2014\u300d\u7b26\u865f\u6240\u7d44\u6210\uff0c\u4e14 $$3$$ \u500b\u300c\u2027\u300d\u7b26\u865f\u4e0d\u76f8\u9130\uff0c\u5247\u53ef\u7522\u751f\u5e7e\u7a2e\u4e0d\u540c\u7684\u6469\u65af\u5bc6\u78bc\u5b57\u4e32\uff1f",answer:"$$84$$",hasImage:!1},{id:"178fa7e4b84",chapter:["\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387"],question:"\u7531\u7532\u3001\u4e59\u3001\u4e19\u3001\u4e01...\u7b49 $$10$$ \u4eba\u4e2d\u9078\u51fa $$4$$ \u4eba\uff0c\u7d44\u6210\u4e00\u4ee3\u8868\u5718\uff0c\u5247\u81f3\u5c11\u542b\u7532\u3001\u4e59\u3001\u4e19\u3001\u4e01\u5176\u4e2d $$1$$ \u4eba\u7684\u9078\u6cd5\u6709\u5e7e\u7a2e?",answer:"$$195$$",hasImage:!1},{id:"178fa9cba82",chapter:["\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387"],question:"\u5df2\u77e5\u53f3\u5716\u70ba $$16$$ \u500b\u77e9\u5f62\u7d44\u6210\u7684\u5927\u77e9\u5f62\uff0c\u5247\u5716\u4e2d\u4e0d\u5305\u542b $$P$$ \u9ede\u7684\u77e9\u5f62\u6709\u5e7e\u500b\uff1f",answer:"$$64$$",hasImage:!0},{id:"178fabee5c1",chapter:["\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387"],question:"\u5716\u66f8\u9928\u8cb7\u9032 $$6$$ \u672c\u4e0d\u540c\u7684\u7ae5\u66f8\uff0c\u8acb\u9078\u51fa\u4e0b\u5217\u6b63\u78ba\u7684\u9078\u9805\uff1a\n(A)\u5e73\u5206\u6210\u4e09\u5806\uff0c\u6709 $$C^6_2\\cdot C^4_2\\cdot C^2_2$$ \u7a2e\u5206\u6cd5\n(B)\u5e73\u5206\u7d66\u4e09\u4eba\uff0c\u6bcf\u4eba\u5169\u672c\uff0c\u6709 $$C^6_2\\cdot C^4_2\\cdot C^2_2$$ \u7a2e\u5206\u6cd5\n(C)\u5206\u7d66\u4e09\u4eba\uff0c\u4e00\u4eba\u56db\u672c\uff0c\u53e6\u5169\u4eba\u4e00\u4eba\u4e00\u672c\uff0c\u6709 $$C^6_4\\cdot C^2_1\\cdot C^1_1$$ \u7a2e\u5206\u6cd5\n(D)\u5206\u7d66\u4e09\u4eba\uff0c\u6709\u4e00\u4eba\u4e00\u672c\uff0c\u6709\u4e00\u4eba\u5169\u672c\uff0c\u53e6\u4e00\u4eba\u4e09\u672c\uff0c\u6709 $$C^6_3\\cdot C^3_2\\cdot C^1_1\\cdot 3!$$ \u7a2e\u5206\u6cd5\n(E)\u5206\u7d66\u4e09\u4eba\u6bcf\u4eba\u81f3\u5c11\u4e00\u672c\uff0c\u6709 $$C^6_3\\cdot3!\\times 3^3$$ \u7a2e\u5206\u6cd5",answer:"(B)(D)",hasImage:!1},{id:"178fac14a06",chapter:["\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387"],question:"\u8209\u8fa6\u73ed\u969b\u7c43\u7403\u8cfd\uff0c\u67d0\u73ed\u9078\u51fa\u7532\u3001\u4e59\u3001\u4e19...\u7b49 $$15$$ \u500b\u6700\u5f37\u7684\u540c\u5b78\u4e0a\u5834\u6bd4\u8cfd\uff0c\u82e5\u6bcf\u968a\u9700\u8981 $$5$$ \u500b\u4eba\u4e14\u7532\u3001\u4e59\u3001\u4e19\u4e09\u4eba\u4e0d\u540c\u968a\uff0c\u5247\u6709\u5e7e\u7a2e\u7d44\u968a\u65b9\u5f0f\uff1f",answer:"$$34650$$",hasImage:!1},{id:"178fac261fc",chapter:["\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387"],question:"$$\\left(2x^2-3y\\right)^5$$ \u5c55\u958b\u5f0f\u4e2d $$x^4y^3$$ \u9805\u7684\u4fc2\u6578\u70ba\uff1f",answer:"$$-1080$$",hasImage:!1},{id:"178fac331f4",chapter:["\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387"],question:"$$\\left(3x^2+\\frac{1}{x}\\right)^6$$ \u5c55\u958b\u5f0f\u4e2d\uff0c\u5e38\u6578\u9805\u70ba\uff1f",answer:"$$135$$",hasImage:!1},{id:"178fac4d07c",chapter:["\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387"],question:"\u8a08\u7b97\u5404\u5f0f\u7684\u503c\uff1a\n(1) $$C^3_3+C^4_3+C^5_3+C^6_3+\\dots+C^{10}_3=$$\uff1f\n(2) $$C^9_1+C^9_2+C^9_3+C^9_4+\\dots+C^9_8=$$\uff1f",answer:"(1) $$330$$ (2) $$510$$",hasImage:!1},{id:"178fac883bd",chapter:["\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387"],question:"\u8a2d $$(1+\\sqrt{2})^6=a+b\\sqrt{2}$$\uff0c\u5176\u4e2d $$a$$\u3001$$b$$ \u70ba\u5be6\u6578\u3002\u8acb\u554f $$b$$ \u7b49\u65bc\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u500b\u9078\u9805\uff1f\n(A) $$C^6_0+2C^6_2+2^2C^6_4+2^3C^6_6$$\n(B) $$2C^6_1+2^2C^6_3+2^3C^6_5$$\n(C) $$C^6_1+2C^6_3+2^2C^6_5$$\n(D) $$C^6_0+2C^6_1+2^2C^6_2+2^3C^6_3+2^4C^6_4+2^5C^6_5+2^6C^6_6$$\n(E) $$C^6_0+2^2C^6_2+2^4C^6_4+2^6C^6_6$$",answer:"(C)",hasImage:!1},{id:"1791b42e622",chapter:["\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387"],question:"\u6295\u64f2 $$1$$ \u679a\u5747\u52fb\u7684\u786c\u5e63 $$4$$ \u6b21\uff0c\u6c42\u4e0b\u5217\u5404\u4e8b\u4ef6\u7684\u6a5f\u7387\uff1a\n(1)\u51fa\u73fe $$1$$ \u6b21\u6b63\u9762\uff0c$$3$$ \u6b21\u53cd\u9762\u7684\u6a5f\u7387\u70ba\uff1f\n(2)\u51fa\u73fe\u7684\u6b63\u9762\u6b21\u6578\u5927\u65bc\u53cd\u9762\u6b21\u6578\u7684\u6a5f\u7387\u70ba\uff1f\n(3)\u5728\u7b2c $$3$$ \u6b21\u51fa\u73fe\u7b2c $$2$$ \u6b21\u6b63\u9762\u7684\u6a5f\u7387\u70ba\uff1f",answer:"(1) $$\\frac{1}{4}$$ (2) $$\\frac{5}{16}$$ (3) $$\\frac{1}{4}$$",hasImage:!1},{id:"1791b44c122",chapter:["\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387"],question:"\u888b\u4e2d\u6709 $$6$$ \u9846\u5927\u5c0f\u76f8\u540c\u7684\u7403\uff0c\u5176\u4e2d\u7d05\u7403 $$4$$ \u9846\uff0c\u767d\u7403 $$2$$ \u9846\u3002\u53d6\u4e00\u7403\u5f8c\u4e0d\u653e\u56de\uff0c\u518d\u53d6\u4e00\u7403\uff0c\u5247\u5169\u7403\u90fd\u662f\u7d05\u7403\u7684\u6a5f\u7387\u70ba\uff1f",answer:"$$\\frac{2}{5}$$",hasImage:!1},{id:"1791b45cd54",chapter:["\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387"],question:"\u5beb\u6709 $$1,2,3,4,5,6,7$$ \u5404\u6578\u5b57\u4e4b\u4e03\u5f35\u5361\u7247\u4e2d\u4efb\u53d6\u5169\u5f35\uff0c\u5247\u6578\u5b57\u4e4b\u548c\u70ba\u5076\u6578\u4e4b\u6a5f\u7387\u70ba\uff1f",answer:"$$\\frac{3}{7}$$",hasImage:!1},{id:"1791b469f25",chapter:["\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387"],question:"\u56db\u4eba\u540c\u6642\u73a9\u300c\u526a\u5200\u3001\u77f3\u982d\u3001\u5e03\u300d\u7684\u904a\u6232\uff0c\u6c42\u53ea\u73a9\u4e00\u6b21\u5c31\u5206\u51fa\u52dd\u8ca0\u7684\u6a5f\u7387\u70ba\uff1f",answer:"$$\\frac{14}{27}$$",hasImage:!1},{id:"1791b4911d8",chapter:["\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387"],question:"\u8a2d\u4e8b\u4ef6 $$A$$ \u767c\u751f\u7684\u6a5f\u7387\u70ba $$\\frac{2}{5}$$\uff0c\u4e8b\u4ef6 $$B$$ \u767c\u751f\u7684\u6a5f\u7387\u70ba $$\\frac{3}{10}$$\uff0c\u82e5\u4ee5 $$p$$ \u8868 $$A$$ \u6216 $$B$$ \u767c\u751f\u7684\u6a5f\u7387\uff0c\u5247 $$p$$ \u503c\u7684\u7bc4\u570d\u70ba\u4f55\uff1f",answer:"$$\\frac{2}{5}\\le p\\le\\frac{7}{10}$$",hasImage:!1},{id:"1791b4a62cb",chapter:["\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387"],question:"\u8a2d $$A$$\uff0c$$B$$ \u70ba\u5169\u4e8b\u4ef6\uff0c\u4e14 $$P(A)=\\frac{1}{2}$$\uff0c$$P(B)=\\frac{7}{10}$$\uff0c$$P(A\\cap B)=\\frac{2}{5}$$\uff0c\u5247 $$P(A\\cup B)=$$\uff1f",answer:"$$\\frac{4}{5}$$",hasImage:!1},{id:"1791b4d6f84",chapter:["\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387"],question:"\u888b\u4e2d\u6709 $$5$$ \u5f35\u540c\u6a23\u5927\u5c0f\u7684\u5361\u7247\uff0c\u5176\u4e2d $$3$$ \u5f35\u5beb\u4e0a\u865f\u78bc $$15$$\uff0c$$2$$ \u5f35\u5beb\u4e0a\u865f\u78bc $$20$$\uff0c\u8a2d\u6bcf\u5f35\u5361\u7247\u88ab\u53d6\u51fa\u7684\u6a5f\u6703\u5747\u7b49\u3002\u888b\u4e2d\u4e00\u6b21\u53d6 $$2$$ \u5f35\u5361\u7247\uff0c\u53ef\u5f97\u5169\u5f35\u5361\u7247\u865f\u78bc\u548c\u7684\u9322\u6578\uff0c\u5247\u53d6\u4e00\u6b21\u6240\u5f97\u9322\u6578\u7684\u671f\u671b\u503c\u70ba\uff1f",answer:"$$34$$ \u5143",hasImage:!1},{id:"1791b4f3389",chapter:["\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387"],question:"\u7bb1\u4e2d\u6709\u4e09\u9846\u7d05\u7403\u8207\u4e09\u9846\u767d\u7403\uff0c\u4e00\u6478\u5f69\u904a\u6232\u662f\u5f9e\u7bb1\u4e2d\u96a8\u6a5f\u540c\u6642\u62bd\u51fa\u5169\u9846\u7403\u3002\u5982\u679c\u62bd\u51fa\u7684\u5169\u7403\u984f\u8272\u4e0d\u540c\uff0c\u5247\u5f97\u734e\u91d1 $$100$$ \u5143\uff1b\u5982\u679c\u5169\u7403\u984f\u8272\u76f8\u540c\uff0c\u5247\u734e\u91d1 $$150$$ \u5143\u3002\u8acb\u554f\u6b64\u904a\u6232\u734e\u91d1\u7684\u671f\u671b\u503c\u70ba\u4f55\uff1f",answer:"$$120$$ \u5143",hasImage:!1},{id:"1791b50de9e",chapter:["\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387"],question:"\u82e5\u4e00\u500b $$80$$ \u6b72\u8001\u4eba\u6839\u64da\u7d71\u8a08\uff0c\u53ef\u6d3b\u904e\u4e00\u5e74\u7684\u6a5f\u7387\u70ba $$95\\%$$\uff0c\u82e5\u67d0 $$80$$ \u6b72\u8001\u723a\u723a\u4fdd\u4e00\u5e74 $$10000$$ \u5143\u7684\u58fd\u96aa\uff0c\u4f46\u9808\u7e73\u7d0d\u4fdd\u8cbb $$1000$$ \u5143\uff0c\u8a66\u554f\u6b64 $$80$$ \u6b72\u8001\u4eba\u6295\u4fdd\uff0c\u4fdd\u96aa\u516c\u53f8\u7372\u76ca\u7684\u671f\u671b\u503c\u70ba\uff1f",answer:"$$500$$ \u5143",hasImage:!1},{id:"1791b528b1d",chapter:["\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387"],question:"\u67d0\u57ce\u5e02\u767c\u884c\u5f69\u5238\uff0c\u6bcf\u5f35\u552e\u50f9 $$100$$ \u5143\uff0c\u5728\u6bcf\u6b21\u767c\u884c $$1$$ \u767e\u842c\u5f35\u5f69\u5238\u4e2d\u6709\u58f9\u4f70\u842c\u5143\u734e $$10$$ \u5f35\uff0c\u62fe\u842c\u5143\u734e $$100$$ \u5f35\uff0c\u58f9\u842c\u5143\u734e $$1000$$ \u5f35\uff0c\u58f9\u4edf\u5143\u734e $$10000$$ \u5f35\uff0c\u4f0d\u4f70\u5143\u734e $$50000$$ \u5f35\uff0c\u82e5\u5c0f\u5f35\u8cfc\u8cb7\u5169\u5f35\uff0c\u9810\u671f\u6703\u640d\u5931\u5e7e\u5143\uff1f",answer:"$$70$$ \u5143",hasImage:!1},{id:"1791b53bc19",chapter:["\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387"],question:"\u738b\u5148\u751f\u5728\u63d0\u6b3e\u6642\u5fd8\u4e86\u5e33\u865f\u5bc6\u78bc\uff0c\u4f46\u4ed6\u9084\u8a18\u5f97\u5bc6\u78bc\u7684\u4e03\u4f4d\u6578\u5b57\u4e2d\uff0c\u6709\u5169\u500b $$3$$\uff0c\u4e09\u500b $$5$$\uff0c\u5169\u500b $$9$$\uff0c\u65bc\u662f\u4ed6\u5c31\u7528\u9019\u4e03\u500b\u6578\u5b57\u96a8\u610f\u6392\u6210\u4e00\u500b\u4e03\u4f4d\u6578\u8f38\u5165\u63d0\u6b3e\u6a5f\u5617\u8a66\uff0c\u5247\u4ed6\u53ea\u8a66\u4e00\u6b21\u5c31\u6210\u529f\u7684\u6a5f\u7387\u70ba\uff1f",answer:"$$\\frac{1}{210}$$",hasImage:!1},{id:"1791b572ecb",chapter:["\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387"],question:"\u888b\u4e2d\u6709 $$12$$ \u500b\u5927\u5c0f\u76f8\u540c\u7684\u7403\uff0c\u5176\u4e2d\u7d05\u7403 $$5$$ \u500b\uff0c\u767d\u7403 $$4$$ \u500b\uff0c\u9ed1\u7403 $$3$$ \u500b\u3002\n(1)\u81ea\u888b\u4e2d\u4efb\u53d6 $$4$$ \u7403\uff0c\u53d6\u51fa\u7684\u7d50\u679c\u6709\u5e7e\u7a2e\uff1f\n(2)\u81ea\u888b\u4e2d\u4efb\u53d6 $$4$$ \u7403\uff0c\u6070\u70ba\u4e09\u8272\u4e4b\u6a5f\u7387\u70ba\uff1f",answer:"(1) $$14$$ (2) $$\\frac{6}{11}$$",hasImage:!1},{id:"17942b291a4",chapter:["\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387"],question:"\u5df2\u77e5\u888b\u4e2d\u6709 $$6$$ \u500b\u7d05\u7403\uff0c$$4$$ \u500b\u767d\u7403\uff0c\u82e5\u6bcf\u7403\u88ab\u53d6\u51fa\u7684\u6a5f\u6703\u76f8\u540c\u3002\u82e5\u4e00\u6b21\u53d6\u4e00\u7403\uff0c\u53d6\u5f8c\u653e\u56de\uff0c\u5171\u53d6\u5169\u6b21\uff0c\u53d6\u51fa\u4e00\u7d05\u7403\u4e00\u767d\u7403\u7684\u6a5f\u7387\u70ba $$P_1$$\uff1b\u82e5\u4e00\u6b21\u53d6\u4e00\u7403\uff0c\u53d6\u5f8c\u4e0d\u653e\u56de\uff0c\u5171\u53d6\u5169\u6b21\uff0c\u53d6\u51fa\u4e00\u7d05\u7403\u4e00\u767d\u7403\u7684\u6a5f\u7387\u70ba $$P_2$$\uff1b\u82e5\u4e00\u6b21\u53d6\u5169\u7403\uff0c\u53ea\u53d6\u4e00\u6b21\uff0c\u53d6\u51fa\u4e00\u7d05\u7403\u4e00\u767d\u7403\u7684\u6a5f\u7387\u70ba $$P_3$$\uff0c\u5247 $$P_1$$\u3001$$P_2$$\u3001$$P_3$$ \u5927\u5c0f\u95dc\u4fc2\u70ba\u4f55\uff1f\n(A) $$P_1=P_2<P_3$$\n(B) $$P_1<P_2=P_3$$\n(C) $$P_2<P_3=P_1$$\n(D) $$P_1<P_2<P_3$$\n(E) $$P_3<P_2<P_1$$",answer:"(B)",hasImage:!1},{id:"17942b5ea75",chapter:["\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387"],question:"\u5c07\u6b63\u65b9\u5f62 $$ABCD$$ \u7684\u56db\u689d\u908a\u5404\u81ea\u6a19\u4e0a $$1$$\u3001$$2$$\u3001$$3$$ \u4e2d\u7684\u67d0\u4e00\u500b\u6578\uff0c\u4f7f\u5f97\u4efb\u5169\u689d\u76f8\u9130\u7684\u908a\uff0c\u90fd\u6a19\u6709\u6070\u597d\u5dee $$1$$ \u7684\u5169\u500b\u6578\u3002\u6eff\u8db3\u9019\u7a2e\u689d\u4ef6\u7684\u6a19\u793a\u6cd5\u7e3d\u5171\u6709\u591a\u5c11\u7a2e\uff1f\n(A) $$2$$ \u7a2e\n(B) $$4$$ \u7a2e\n(C) $$6$$ \u7a2e\n(D) $$8$$ \u7a2e",answer:"(D)",hasImage:!0},{id:"17942ba194e",chapter:["\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387"],question:"\u5728 $$9$$ \u500b\u5c0f\u6b63\u65b9\u683c\u5b50\u4e2d\u6bcf\u4e00\u683c\u586b\u5165\u300cO\u300d\u6216\u300cX\u300d\uff0c\u5247\u586b\u6cd5\u6709\u5e7e\u7a2e\uff1f\n(A) $$9^2$$\n(B) $$2^9$$\n(C) $$P^9_2$$\n(D) $$C^9_0+C^9_1+C^9_2+\\dots+C^9_9$$\n(E) $$2(C^9_0+C^9_1+C^9_2+\\dots+C^9_9)$$",answer:"(B)(D)",hasImage:!0},{id:"17942bc2fb6",chapter:["\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387"],question:"\u9078\u51fa\u7b54\u6848\u4e0d\u70ba $$C^7_3$$ \u7684\u9078\u9805\u3002\n(A)\u5f9e $$7$$ \u4eba\u4e2d\u9078\u51fa $$3$$ \u4eba\u53c3\u52a0\u6bd4\u8cfd\u7684\u65b9\u6cd5\u6578\n(B)\u7532\u3001\u4e59\u3001\u4e19\u4e09\u4eba\u5f9e $$7$$ \u672c\u4e0d\u540c\u7684\u66f8\u4e2d\uff0c\u6bcf\u4eba\u5404\u9078\u4e00\u672c\u7684\u65b9\u6cd5\u6578\n(C)\u5c07\u300c$$aaaabbb$$\u300d\u5171 $$7$$ \u500b\u5b57\u6bcd\uff0c\u4efb\u610f\u6392\u6210\u4e00\u5217\u7684\u65b9\u6cd5\u6578\n(D)\u5728 $$(a-b)^7$$ \u7684\u5c55\u958b\u5f0f\u4e2d\uff0c$$a^4b^3$$ \u7684\u4fc2\u6578\n(E)\u5728 $$(a-b)^7$$ \u7684\u5c55\u958b\u5f0f\u4e2d\uff0c$$a^3b^4$$ \u7684\u4fc2\u6578",answer:"(B)(D)",hasImage:!1},{id:"17942c0dd28",chapter:["\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387"],question:"\u95dc\u65bc\u4e0b\u5217\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u9078\u51fa\u6b63\u78ba\u7684\u9078\u9805\u3002\n(A)\u6295\u64f2\u4e00\u5747\u52fb\u786c\u5e63 $$6$$ \u6b21\uff0c\u300c$$6$$ \u6b21\u90fd\u51fa\u73fe\u6b63\u9762\u300d\u7684\u6a5f\u7387\u5c0f\u65bc\u300c\u524d $$3$$ \u6b21\u6b63\u9762\uff0c\u5f8c $$3$$ \u6b21\u53cd\u9762\u300d\u7684\u6a5f\u7387\n(B)\u64f2\u5169\u9846\u516c\u6b63\u9ab0\u5b50\u4e00\u6b21\uff0c\u5169\u9846\u9ede\u6578\u76f8\u540c\u7684\u6a5f\u7387\u70ba $$\\frac{1}{6}$$\n(C)\u540c\u6642\u6295\u64f2\u4e8c\u679a\u5747\u52fb\u786c\u5e63\u4e00\u6b21\uff0c\u51fa\u73fe\u4e00\u6b63\u4e00\u53cd\u7684\u6a5f\u7387\u70ba $$\\frac{1}{4}$$\n(D)\u5c0d\u4efb\u610f\u5169\u4e8b\u4ef6 $$A$$\u3001$$B$$\uff0c$$P(A\\cap B')=P(A)-P(A\\cap B)$$\n(E)\u5c0d\u4efb\u610f\u5169\u4e8b\u4ef6 $$A$$\u3001$$B$$\uff0c$$P(A'\\cap B')=1-P(A\\cup B)$$",answer:"(B)(D)(E)",hasImage:!1},{id:"17942c55d7f",chapter:["\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387"],question:"\u888b\u5b50\u4e2d\u6709 $$k$$ \u865f\u5361\u7247 $$k$$ \u5f35($$k=1$$\u3001$$2$$\u3001$$3$$)\uff0c\u6bcf\u5f35\u5361\u7247\u88ab\u53d6\u5230\u7684\u6a5f\u6703\u5747\u7b49\uff0c\u5247\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f\n(A)\u53d6\u51fa\u4e00\u5f35\u5361\u7247\uff0c\u5247\u6b64\u5f35\u5361\u7247\u4e0a\u6578\u5b57\u4e4b\u671f\u671b\u503c\u70ba $$\\frac{7}{3}$$\n(B)\u4e00\u6b21\u53d6\u51fa\u5169\u5f35\u5361\u7247\uff0c\u5247\u5169\u5f35\u5361\u7247\u4e0a\u6578\u5b57\u548c\u4e4b\u671f\u671b\u503c\u70ba $$\\frac{14}{3}$$\n(C)\u4e00\u6b21\u53d6\u51fa\u5169\u5f35\u5361\u7247\uff0c\u5247\u5169\u5f35\u5361\u7247\u4e0a\u6578\u5b57\u7a4d\u4e4b\u671f\u671b\u503c\u70ba $$\\frac{49}{9}$$\n(D)\u4e00\u6b21\u53d6\u51fa\u4e00\u5f35\u5361\u7247\uff0c\u53d6\u5f8c\u653e\u56de\uff0c\u5171\u53d6\u5169\u6b21\uff0c\u5247\u5169\u6b21\u5361\u7247\u4e0a\u6578\u5b57\u548c\u4e4b\u671f\u671b\u503c\u70ba $$\\frac{14}{3}$$\n(E)\u4e00\u6b21\u53d6\u51fa\u4e00\u5f35\u5361\u7247\uff0c\u53d6\u5f8c\u653e\u56de\uff0c\u5171\u53d6\u5169\u6b21\uff0c\u5247\u5169\u6b21\u5361\u7247\u4e0a\u6578\u5b57\u7a4d\u4e4b\u671f\u671b\u503c\u70ba $$\\frac{49}{9}$$",answer:"(A)(B)(D)(E)",hasImage:!1},{id:"17942c8c37e",chapter:["\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387"],question:"\u7f8e\u570b\u8077\u68d2\u5927\u806f\u76df\u7e3d\u51a0\u8ecd\u8cfd\u63a1\u4e03\u6230\u56db\u52dd\u5236\uff0c\u82e5\u6bd4\u5b8c\u7b2c\u4e09\u5834\u6642\u6d0b\u57fa\u968a\u4ee5\u4e00\u52dd\u5169\u6557\u843d\u5f8c\u9053\u5947\u968a\uff0c\u5247\u5f80\u5f8c\u6bd4\u8cfd\u5171\u6709\u5e7e\u7a2e\u53ef\u80fd\u60c5\u5f62\u662f\u6d0b\u57fa\u968a\u7372\u5f97\u51a0\u8ecd\u7684\u60c5\u5f62\uff1f",answer:"$$4$$",hasImage:!1},{id:"17942ccbdb7",chapter:["\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387"],question:"\u8a2d\u96c6\u5408 $$A=\\{x|1\\le x\\le4,x\\in \\mathbb{R}\\}$$\uff0c\u96c6\u5408 $$B=\\{x|x^2-2x-3\\le0,x\\in\\mathbb{R}\\}$$\uff0c\u5247\u96c6\u5408 $$A$$ \u8207 $$B$$ \u7684\u5dee\u96c6 $$A-B=$$\uff1f",answer:"$$\\{x|3<x\\le4,x\\in\\mathbb{R}\\}$$",hasImage:!1},{id:"17942ce3940",chapter:["\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387"],question:"\u5c07 $$4$$ \u672c\u4e0d\u540c\u7684\u66f8\u5168\u90e8\u5206\u7d66\u7532\u3001\u4e59\u3001\u4e19\u4e09\u4eba\uff0c\u5247\u7532\u6070\u5f97\u4e00\u672c\u66f8\u7684\u65b9\u6cd5\u6709\u5e7e\u7a2e\uff1f",answer:"$$32$$",hasImage:!1},{id:"17942d0321c",chapter:["\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387"],question:"\u611b\u5403\u9b3c\u54c1\u8ed2\u5bb6\u9644\u8fd1\u7684\u9910\u9928\u4f9b\u61c9\u665a\u9910\u4fbf\u7576\u5171 $$3$$ \u7a2e\uff0c\u5979\u6253\u7b97\u5f9e\u9019\u9031\u661f\u671f\u4e00\u5230\u661f\u671f\u4e94\u7684 $$5$$ \u5929\u665a\u9910\uff0c\u5c07\u9910\u9928\u6bcf\u7a2e\u4fbf\u7576\u90fd\u81f3\u5c11\u5403\u904e\u4e00\u6b21\uff0c\u662f\u554f\u5979\u6709\u5e7e\u7a2e\u642d\u914d\u9078\u64c7\uff1f",answer:"$$150$$",hasImage:!1},{id:"17942d1e94a",chapter:["\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387"],question:"\u6295\u64f2\u4e00\u516c\u6b63\u9ab0\u5b50 $$4$$ \u6b21\uff0c\u89c0\u5bdf\u51fa\u73fe\u7684\u9ede\u6578\uff0c\u5247 $$4$$ \u6b21\u9ab0\u5b50\u9ede\u6578\u5747\u76f8\u7570\u7684\u6a5f\u7387\u70ba\uff1f",answer:"$$\\frac{5}{18}$$",hasImage:!1},{id:"17942d5a8b2",chapter:["\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387"],question:"\u67d0\u8cfc\u7269\u5546\u5834\u88e1\u7684\u7279\u50f9\u5546\u54c1\u5c08\u6ac3\u88e1\u7684 $$10$$ \u4ef6 T \u6064\u4e2d\uff0c\u6709 $$2$$ \u4ef6\u662f\u7455\u75b5\u54c1\u3002\u4eca\u5f9e\u4e2d\u4efb\u53d6 $$3$$ \u4ef6\uff0c\u5247\u81f3\u591a\u53ea\u53d6\u5230 $$1$$ \u4ef6\u7455\u75b5\u54c1\u7684\u6a5f\u7387\u70ba\uff1f",answer:"$$\\frac{14}{15}$$",hasImage:!1},{id:"17942eb8abe",chapter:["\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387"],question:"\u7532\u3001\u4e59\u5169\u4eba\u6bd4\u8cfd\u4e0b\u897f\u6d0b\u68cb\uff0c\u7d04\u5b9a\u5148\u8d0f $$3$$ \u5c40\u8005\u8d0f\uff0c\u6557\u8005\u4ed8\u52dd\u8005 $$3000$$ \u5143\u3002\u5df2\u77e5\u7532\u3001\u4e59\u5169\u4eba\u7372\u52dd\u7684\u6a5f\u7387\u5404\u662f $$\\frac{1}{2}$$\uff0c\u6c92\u6709\u548c\u5c40\u3002\u73fe\u65bc\u7532\u8d0f $$2$$ \u5c40\u3001\u4e59\u8d0f $$1$$ \u5c40\u6642\uff0c\u6bd4\u8cfd\u56e0\u6545\u4e2d\u6b62\u4e14\u6c7a\u5b9a\u6309\u671f\u671b\u503c\u7684\u6982\u5ff5\u6c7a\u5b9a\u91d1\u984d\u7684\u8655\u7406\u65b9\u5f0f\uff0c\u8a66\u6c42\u4e59\u61c9\u4ed8\u7d66\u7532\u5e7e\u5143\u624d\u5408\u7406\uff1f",answer:"$$2250$$",hasImage:!1},{id:"17942ede30d",chapter:["\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387"],question:"\u8a2d $$(\\sqrt{3}-1)^6=a+b\\sqrt{3}$$\uff0c\u5176\u4e2d $$a$$\u3001$$b$$ \u70ba\u6574\u6578\uff0c\u6c42\u6578\u5c0d $$(a,b)=$$\uff1f",answer:"$$(208,-120)$$",hasImage:!1},{id:"17900fd2403",chapter:["\u6578\u5217\u7d1a\u6578"],question:"\u4e00\u7b49\u5dee\u6578\u5217 $$\\langle a_n\\rangle$$\uff0c\u82e5 $$a_{11}=19$$\uff0c$$a_{20}=-26$$\uff0c\u4e14 $$S_n$$ \u8868\u524d $$n$$ \u9805\u548c\uff0c\u5247 $$S_n$$ \u6709\u6700\u5927\u503c\u70ba\uff1f",answer:"$$511$$",hasImage:!1},{id:"17901003c6e",chapter:["\u6578\u5217\u7d1a\u6578"],question:"\u8a2d\u6578\u5217 $$\\langle a_n\\rangle$$ \u4e4b\u524d $$n$$ \u9805\u7684\u548c $$S_n=a_1+a_2+\\dots+a_n=3n^2-2n-5$$\uff0c\u5247\u4e0b\u5217\u9078\u9805\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f\n(A) $$a_1=-4$$\n(B) $$a_2=3$$\n(C) $$a_{20}=a_{19}+6$$\n(D) $$a_{34}>200$$\n(E) $$\\langle a_n\\rangle$$ \u662f\u7b49\u5dee\u6578\u5217",answer:"(A)(C)",hasImage:!1},{id:"17901015b15",chapter:["\u6578\u5217\u7d1a\u6578"],question:"\u8a2d\u6578\u5217 $$\\langle a_n\\rangle$$ \u662f\u7b49\u6bd4\u6578\u5217\uff0c\u5176\u516c\u6bd4\u70ba\u5be6\u6578\u4e14 $$a_3=48$$\uff0c$$a_6=-384$$\uff0c\u5247\u6b64\u6578\u5217\u524d $$10$$ \u9805\u4e4b\u548c\u70ba\uff1f",answer:"$$-4092$$",hasImage:!1},{id:"17901027cbd",chapter:["\u6578\u5217\u7d1a\u6578"],question:"\u8a66\u6c42\u7d1a\u6578\u548c\uff1a$$11^3+12^3+13^3+\\dots+20^3=$$\uff1f",answer:"$$41075$$",hasImage:!1},{id:"1790103334d",chapter:["\u6578\u5217\u7d1a\u6578"],question:"\u6c42 $$1\\times2+2\\times3+3\\times4+\\dots+30\\times31=$$\uff1f",answer:"$$9920$$",hasImage:!1},{id:"1790106289d",chapter:["\u6578\u5217\u7d1a\u6578"],question:"\u5047\u8a2d\u5b9a\u671f\u5b58\u6b3e\u7684\u5e74\u5229\u7387\u70ba $$2\\%$$\uff0c\u5c0f\u660e\u6bcf\u5e74\u521d\u5b58\u9032 $$1000$$ \u5143\uff0c\u5b9a\u671f\u5b58\u5341\u4e94\u5e74\n(1)\u82e5\u55ae\u5229\u8a08\u606f\uff0c\u6bcf\u5e74\u70ba\u4e00\u671f\uff0c\u5247\u671f\u6eff\u5f8c\u4e4b\u672c\u5229\u548c\u70ba\uff1f\n(2)\u82e5\u8907\u5229\u8a08\u606f\uff0c\u6bcf\u5e74\u70ba\u4e00\u671f\uff0c\u5247\u671f\u6eff\u5f8c\u4e4b\u672c\u5229\u548c\u70ba\uff1f($$1.02^{15}\\approx1.346$$)",answer:"(1) $$17400$$ \u5143 (2) $$17646$$ \u5143",hasImage:!1},{id:"17901070ba5",chapter:["\u6578\u5217\u7d1a\u6578"],question:"\u82e5 $$200\\le n\\le900$$\uff0c\u4e14 $$n$$ \u70ba\u81ea\u7136\u6578\uff0c\u5247\u9019\u4e9b\u81ea\u7136\u6578\u4e2d $$7$$ \u7684\u500d\u6578\u4e4b\u548c\u70ba\uff1f",answer:"$$54950$$",hasImage:!1},{id:"179010f94b5",chapter:["\u6578\u5217\u7d1a\u6578"],question:"\u96fb\u5f71\u9662\u88e1\u76f8\u9130\u5169\u6392\u7684\u5ea7\u4f4d\uff0c\u5f8c\u6392\u90fd\u6bd4\u524d\u6392\u591a $$2$$ \u500b\u4f4d\u5b50\u3002\u5df2\u77e5\u6700\u524d\u6392\u6709 $$12$$ \u500b\u5ea7\u4f4d\uff0c\u4e14\u5ea7\u4f4d\u7e3d\u6578\u4e0d\u8d85\u904e $$600$$ \u500b\u3002\u82e5\u6b64\u96fb\u5f71\u9662\u80fd\u5bb9\u7d0d\u6700\u591a\u7684\u6392\u6578\u70ba $$x$$\uff0c\u4e14\u6700\u591a\u7684\u7e3d\u5ea7\u4f4d\u6578\u70ba $$y$$\uff0c\u5247 $$x+y=$$\uff1f",answer:"$$589$$",hasImage:!1},{id:"179011103d5",chapter:["\u6578\u5217\u7d1a\u6578"],question:"\u8a2d $$\\langle a_n\\rangle$$ \u70ba\u4e00\u500b\u9996\u9805\u4e0d\u70ba $$0$$ \u7684\u7b49\u6bd4\u6578\u5217\uff0c\u6eff\u8db3 $$2a_1+a_2=0$$ \u4e14 $$a_1+a_2+a_3=3$$\uff0c\u5247\u524d $$10$$ \u9805\u7684\u548c\u70ba\uff1f",answer:"$$-341$$",hasImage:!1},{id:"1790111e4ab",chapter:["\u6578\u5217\u7d1a\u6578"],question:"\u6709\u4e00\u7b49\u6bd4\u7d1a\u6578\uff0c\u524d $$5$$ \u9805\u7684\u548c\u70ba $$60$$\uff0c\u524d $$10$$ \u9805\u7684\u548c\u70ba $$180$$\uff0c\u8a66\u6c42\u7b2c $$16$$ \u9805\u81f3\u7b2c $$20$$ \u9805\u7684\u548c\u70ba\uff1f",answer:"$$480$$",hasImage:!1},{id:"1790112e430",chapter:["\u6578\u5217\u7d1a\u6578"],question:"\u908a\u9577\u70ba $$1$$ \u516c\u5206\u7684\u6b63\u7acb\u65b9\u9ad4\u7a4d\u6728\u5806\u758a\u5982\u5716\u6240\u793a\uff1a\u7b2c\u4e00\u5c64\u7528 $$1$$ \u500b\u7a4d\u6728\uff0c\u7b2c\u4e8c\u5c64\u7528 $$3$$ \u500b\u7a4d\u6728\uff0c\u7b2c\u4e09\u5c64\u7528 $$6$$ \u500b\u7a4d\u6728\uff0c\u4ee5\u6b64\u985e\u63a8\uff0c\u8a66\u554f\uff1a\n(1)\u7b2c\u4e8c\u5341\u5c64\u7528\u4e86\u5e7e\u500b\u7a4d\u6728\uff1f\n(2)\u5982\u679c\u5806\u5b8c $$20$$ \u5c64\uff0c\u5247\u6b64 $$20$$ \u5c64\u7e3d\u5171\u525b\u597d\u9700\u8981\u5e7e\u500b\u7a4d\u6728\uff1f",answer:"(1) $$210$$ (2) $$1540$$",hasImage:!0},{id:"1790118bdaf",chapter:["\u6578\u5217\u7d1a\u6578"],question:"\u5728\u5750\u6a19\u5e73\u9762\u4e0a\uff0c\u879e\u87fb\u7531\u539f\u9ede\u51fa\u767c\u3002\u7260\u7b2c\u4e00\u6b21\u5411\u53f3\u79fb\u52d5 $$1$$ \u55ae\u4f4d\uff0c\u5230\u9054\u9ede $$P_1(1,0)$$\uff0c\u7b2c\u4e8c\u6b21\u5411\u4e0a\u79fb\u52d5 $$\\frac{1}{2}$$ \u55ae\u4f4d\uff0c\u5230\u9054\u9ede $$P_2\\left(1,\\frac{1}{2}\\right)$$\uff0c\u800c\u5f8c\u4f9d\u7167\u5148\u5411\u53f3\u518d\u5411\u4e0a\u7684\u65b9\u5f0f\u79fb\u52d5\uff0c\u800c\u4e14\u7b2c $$2k-1$$ \u6b21\u5411\u53f3\u79fb\u52d5 $$2k-1$$ \u55ae\u4f4d\uff0c\u7b2c $$2k$$ \u6b21\u5411\u4e0a\u79fb\u52d5 $$\\left(\\frac{1}{2}\\right)^k$$ \u55ae\u4f4d\uff0c$$k$$ \u70ba\u6b63\u6574\u6578\u3002\u5982\u6b64\u4f9d\u5e8f\u79fb\u52d5\u5230\u9ede $$P_3$$\uff0c$$P_4$$\uff0c$$P_5$$\uff0c...\uff0c\u5247\u9ede $$P_{11}$$ \u7684\u5750\u6a19\u70ba\uff1f",answer:"$$\\left(36,\\frac{31}{32}\\right)$$",hasImage:!1},{id:"179032bab5b",chapter:["\u689d\u4ef6\u6a5f\u7387"],question:"\u6709\u4e00\u500b\u5b69\u7ae5\u731c\u62f3\uff0c\u904e\u53bb $$20$$ \u6b21\u4e2d\uff0c\u6b64\u5b69\u7ae5\u51fa\u77f3\u982d\u548c\u5e03\u7684\u6b21\u6578\u5404\u6709 $$8$$ \u6b21\uff0c\u6839\u64da\u6b64\u9019 $$20$$ \u6b21\u7684\u7d00\u9304\uff0c\u4e0b\u4e00\u6b21\u9019\u4f4d\u5b69\u7ae5\u51fa\u526a\u5200\u7684\u6a5f\u7387\u70ba\uff1f",answer:"$$\\frac{1}{5}$$",hasImage:!1},{id:"179032cd151",chapter:["\u689d\u4ef6\u6a5f\u7387"],question:"\u6709\u4e00\u500b\u4e0d\u516c\u6b63\u9ab0\u5b50\uff0c\u5176\u9ede\u6578\u5206\u5225\u70ba $$1$$\u3001$$2$$\u3001$$3$$\u3001$$4$$\u3001$$5$$\u3001$$6$$\uff0c\u800c\u5404\u9ede\u6578\u767c\u751f\u7684\u6a5f\u7387\u8207\u5176\u9ede\u6578\u6210\u6b63\u6bd4\uff0c\u5247\u51fa\u73fe $$1$$ \u9ede\u7684\u6a5f\u7387\u70ba\uff1f",answer:"$$\\frac{1}{21}$$",hasImage:!1},{id:"179032e41d6",chapter:["\u689d\u4ef6\u6a5f\u7387"],question:"\u64f2\u4e00\u9846\u9ab0\u5b50\u5169\u6b21\uff0c\u82e5\u7b2c\u4e00\u6b21\u51fa\u73fe $$a$$ \u9ede\uff0c\u7b2c\u4e8c\u6b21\u51fa\u73fe $$b$$ \u9ede\uff0c\u5728 $$a+b=7$$ \u7684\u689d\u4ef6\u4e0b\uff0c\u7b2c\u4e8c\u6b21\u51fa\u73fe $$3$$ \u9ede\u7684\u6a5f\u7387\u70ba\uff1f",answer:"$$\\frac{1}{6}$$",hasImage:!1},{id:"179032ff4e6",chapter:["\u689d\u4ef6\u6a5f\u7387"],question:"\u8a2d\u4e00\u822c\u5bb6\u5ead\u6bcf\u80ce\u751f\u7537\u751f\u5973\u7684\u6a5f\u7387\u5747\u70ba $$\\frac{1}{2}$$\uff0c\u4e0d\u8003\u616e\u96d9\u80de\u80ce\u8207\u4e09\u80de\u80ce\uff0c\u5728\u4e00\u500b\u96a8\u6a5f\u53d6\u6a23\u7684\u5bb6\u5ead\u4e2d\uff0c\u5df2\u77e5\u6b64\u5bb6\u5ead\u6070\u6709\u4e09\u500b\u5c0f\u5b69\uff0c\u4e14\u81f3\u5c11\u6709\u4e00\u500b\u5973\u5b69\u7684\u689d\u4ef6\u4e0b\uff0c\u5247\u7b2c\u4e00\u80ce\u70ba\u7537\u5b69\u4e4b\u6a5f\u7387\u70ba\uff1f",answer:"$$\\frac{3}{7}$$",hasImage:!1},{id:"179033094e9",chapter:["\u689d\u4ef6\u6a5f\u7387"],question:"\u64f2\u4e09\u679a\u76f8\u540c\u4e14\u5747\u52fb\u7684\u9285\u677f\u4e00\u6b21\uff0c\u5247\u5728\u81f3\u5c11\u51fa\u73fe\u4e00\u500b\u6b63\u9762\u7684\u689d\u4ef6\u4e0b\uff0c\u6070\u597d\u51fa\u73fe\u5169\u500b\u6b63\u9762\u7684\u6a5f\u7387\u70ba\uff1f",answer:"$$\\frac{3}{7}$$",hasImage:!1},{id:"179033272c5",chapter:["\u689d\u4ef6\u6a5f\u7387"],question:"\u5df2\u77e5\u5728\u67d0\u57ce\u5e02\u7684\u4eba\u53e3\u4e2d\uff0c\u7537\u6027\u5360 $$60\\%$$\uff0c\u53c8\u5973\u6027\u4e14\u62bd\u83f8\u7684\u4eba\u5360 $$10\\%$$\u3002\u5f9e\u6b64\u57ce\u5e02\u4efb\u9078\u4e00\u4eba\uff0c\u5df2\u77e5\u6b64\u4eba\u70ba\u5973\u6027\u7684\u689d\u4ef6\u4e0b\uff0c\u6b64\u4eba\u6709\u62bd\u83f8\u7684\u6a5f\u7387\u70ba\uff1f",answer:"$$\\frac{1}{4}$$",hasImage:!1},{id:"1790334645d",chapter:["\u689d\u4ef6\u6a5f\u7387"],question:"\u8a2d $$A$$\uff0c$$B$$ \u70ba\u5169\u4e8b\u4ef6\uff0c\u4e14 $$P(A)=\\frac{2}{3}$$\uff0c$$P(B)=\\frac{2}{5}$$\uff0c$$P(A\\cup B)=\\frac{4}{5}$$\uff0c\u5247 $$P(B|A)=$$\uff1f",answer:"$$\\frac{2}{5}$$",hasImage:!1},{id:"17903353520",chapter:["\u689d\u4ef6\u6a5f\u7387"],question:"\u82e5 $$A$$\u3001$$B$$ \u70ba\u7368\u7acb\u4e8b\u4ef6\uff0c\u4e14 $$P(A)=\\frac{1}{3}$$\uff0c$$P(B)=\\frac{2}{5}$$\uff0c$$P(A\\cap B)=$$\uff1f",answer:"$$\\frac{2}{15}$$",hasImage:!1},{id:"1790336d2b8",chapter:["\u689d\u4ef6\u6a5f\u7387"],question:"\u5df2\u77e5\u670d\u7528\u67d0\u85e5\u7269\u6cbb\u7642\u6d41\u884c\u6027\u611f\u5192\uff0c\u6cbb\u7652\u7387\u70ba $$\\frac{3}{5}$$\uff0c\u4eca\u6709\u7532\u3001\u4e59\u5169\u4eba\u540c\u6642\u56e0\u6d41\u884c\u6027\u611f\u5192\u670d\u7528\u6b64\u85e5\u7269\uff0c\u4e14\u5169\u4eba\u662f\u5426\u88ab\u6cbb\u7652\u70ba\u7368\u7acb\u4e8b\u4ef6\uff0c\u5247\u5169\u4eba\u90fd\u88ab\u6cbb\u7652\u7684\u6a5f\u7387\u70ba\uff1f",answer:"$$\\frac{9}{25}$$",hasImage:!1},{id:"17903380dda",chapter:["\u689d\u4ef6\u6a5f\u7387"],question:"\u8a2d $$A$$\u3001$$B$$ \u70ba\u5169\u7368\u7acb\u4e8b\u4ef6\uff0c\u82e5 $$P(A)=P(B)$$\uff0c$$P(A'\\cap B')=\\frac{4}{9}$$\uff0c\u5247 $$P(B)=$$\uff1f",answer:"$$\\frac{1}{3}$$",hasImage:!1},{id:"179033af1d1",chapter:["\u689d\u4ef6\u6a5f\u7387"],question:"\u70ba\u63a8\u5ee3\u6c11\u773e\u9a0e\u4e58\u81ea\u884c\u8eca\u4f5c\u70ba\u77ed\u7a0b\u63a5\u99c1\u4ea4\u901a\u5de5\u5177\uff0c\u53f0\u4e2d\u5e02\u653f\u5e9c\u8fa6\u7406 YouBike \u79df\u8cc3\u670d\u52d9\u3002\u8a2d\u7532\u3001\u4e59\u3001\u4e19\u4e09\u4eba\u7368\u7acb\u79df\u8cc3\u81ea\u884c\u8eca\u4e0a\u5b78\u7684\u6a5f\u7387\u5206\u5225\u70ba $$0.8$$\u3001$$0.6$$\u3001$$0.5$$\uff0c\u4e14\u4e09\u4eba\u79df\u8cc3\u8207\u5426\u70ba\u7368\u7acb\u4e8b\u4ef6\uff0c\u5247\u81f3\u5c11\u6709\u4e00\u4eba\u79df\u8cc3\u81ea\u884c\u8eca\u4e0a\u5b78\u7684\u6a5f\u7387\u70ba\uff1f",answer:"$$0.96$$",hasImage:!1},{id:"179033cd2cf",chapter:["\u689d\u4ef6\u6a5f\u7387"],question:"\u4e1f\u4e00\u679a\u5747\u52fb\u786c\u5e63 $$3$$ \u6b21\uff0c\u5df2\u77e5\u7b2c $$3$$ \u6b21\u51fa\u73fe\u6b63\u9762\uff0c\u5247 $$3$$ \u6b21\u4e2d\u51fa\u73fe $$2$$ \u6b21\u6b63\u9762\u7684\u6a5f\u7387\u70ba\u4f55\uff1f",answer:"$$\\frac{1}{2}$$",hasImage:!1},{id:"17927459344",chapter:["\u689d\u4ef6\u6a5f\u7387"],question:"\u8a2d $$A$$\u3001$$B$$ \u70ba\u6a23\u672c\u7a7a\u9593\u4e4b\u5169\u4e8b\u4ef6\uff0c\u4e14 $$P(A)=\\frac{1}{3}$$\uff0c$$P(B)=\\frac{1}{2}$$\uff0c$$P(A\\cup B)=\\frac{7}{12}$$\uff0c\u5247 $$P(B|A)=$$\uff1f",answer:"$$\\frac{3}{4}$$",hasImage:!1},{id:"1792748064d",chapter:["\u689d\u4ef6\u6a5f\u7387"],question:"\u6709\u7532\u3001\u4e59\u3001\u4e19\u4e09\u500b\u888b\u5b50\uff0c\u7532\u888b\u4e2d\u6709 $$1$$ \u767d\u7403\u3001$$2$$ \u9ed1\u7403\u3001$$3$$ \u7d05\u7403\uff1b\u4e59\u888b\u4e2d\u6709 $$2$$ \u767d\u7403\u3001$$1$$ \u9ed1\u7403\u3001$$1$$ \u7d05\u7403\uff1b\u4e19\u888b\u4e2d\u6709 $$4$$ \u767d\u7403\u3001$$2$$ \u9ed1\u7403\u3001$$2$$ \u7d05\u7403\u3002\u8a2d\u6bcf\u888b\u88ab\u9078\u7684\u6a5f\u6703\u5747\u7b49\uff0c\u4e14\u6bcf\u888b\u4e2d\u7684\u6bcf\u4e00\u7403\u88ab\u53d6\u7684\u6a5f\u6703\u4e5f\u5747\u7b49\uff0c\u4eca\u4efb\u9078\u4e00\u888b\uff0c\u518d\u5f9e\u4e2d\u4efb\u9078\u4e00\u7403\u3002\u5247\u6b64\u7403\u662f\u7d05\u7403\u7684\u6a5f\u7387\u70ba\uff1f",answer:"$$\\frac{1}{3}$$",hasImage:!1},{id:"17927498755",chapter:["\u689d\u4ef6\u6a5f\u7387"],question:"\u888b\u4e2d\u6709 $$8$$ \u500b\u767d\u7403\uff0c$$4$$ \u500b\u7d05\u7403\uff0c\u6bcf\u500b\u7403\u88ab\u53d6\u5230\u7684\u6a5f\u7387\u5747\u7b49\uff0c\u4e00\u6b21\u53d6\u4e09\u7403\uff0c\u5247\u4e09\u7403\u540c\u8272\u7684\u689d\u4ef6\u4e0b\uff0c\u4e09\u7403\u7686\u70ba\u7d05\u8272\u7684\u6a5f\u7387\u70ba\uff1f",answer:"$$\\frac{1}{15}$$",hasImage:!1},{id:"179274b0593",chapter:["\u689d\u4ef6\u6a5f\u7387"],question:"\u5b78\u671f\u7d50\u675f\uff0c\u6559\u52d9\u8655\u516c\u544a\uff1a\u5168\u6821\u5b78\u751f\u4e2d\uff0c\u6709 $$\\frac{2}{5}$$ \u570b\u6587\u4e0d\u53ca\u683c\uff0c\u6709 $$\\frac{3}{4}$$ \u6578\u5b78\u4e0d\u53ca\u683c\uff0c\u6709 $$\\frac{3}{20}$$ \u5169\u79d1\u90fd\u4e0d\u53ca\u683c\u3002\u4eca\u4efb\u9078\u4e00\u5b78\u751f\uff0c\u82e5\u5df2\u77e5\u4ed6\u570b\u6587\u4e0d\u53ca\u683c\uff0c\u5247\u4ed6\u6578\u5b78\u53ca\u683c\u7684\u6a5f\u7387\u70ba\uff1f",answer:"$$\\frac{5}{8}$$",hasImage:!1},{id:"179274c0e0c",chapter:["\u689d\u4ef6\u6a5f\u7387"],question:"\u64f2\u4e00\u9846\u516c\u6b63\u7684\u9ab0\u5b50\u4e00\u6b21\uff0c\u5728\u64f2\u51fa\u4e4b\u9ede\u6578\u70ba\u5947\u6578\u7684\u689d\u4ef6\u4e0b\uff0c\u5247\u64f2\u51fa\u7684\u9ede\u6578\u70ba $$3$$ \u9ede\u7684\u6a5f\u7387\u70ba\uff1f",answer:"$$\\frac{1}{3}$$",hasImage:!1},{id:"179274d4483",chapter:["\u689d\u4ef6\u6a5f\u7387"],question:"\u888b\u4e2d\u6709 $$3$$ \u9846\u7d05\u7403\u8207 $$2$$ \u9846\u767d\u7403\uff0c\u5047\u8a2d\u6bcf\u9846\u7403\u88ab\u9078\u53d6\u7684\u6a5f\u6703\u5747\u7b49\uff0c\u4eca\u5f9e\u888b\u4e2d\u53d6\u7403\uff0c\u6bcf\u6b21\u53d6 $$1$$ \u9846\u9023\u53d6\u5169\u6b21\uff0c\u53d6\u5f8c\u4e0d\u653e\u56de\uff0c\u5247\u7b2c\u4e00\u6b21\u53d6\u5230\u767d\u7403\u4e14\u7b2c\u4e8c\u6b21\u53d6\u5230\u7d05\u7403\u7684\u6a5f\u7387\u662f\uff1f",answer:"$$\\frac{3}{10}$$",hasImage:!1},{id:"179274de9ba",chapter:["\u689d\u4ef6\u6a5f\u7387"],question:"\u6295\u64f2\u4e09\u9846\u516c\u6b63\u7684\u9ab0\u5b50\uff0c\u89c0\u5bdf\u51fa\u73fe\u7684\u9ede\u6578\u3002\u5728\u9ede\u6578\u548c\u70ba $$12$$ \u7684\u689d\u4ef6\u4e0b\uff0c\u81f3\u5c11\u6709 $$2$$ \u9846\u9ab0\u5b50\u662f\u5947\u6578\u7684\u6a5f\u7387\u70ba\uff1f",answer:"$$\\frac{18}{25}$$",hasImage:!1},{id:"179274f6369",chapter:["\u689d\u4ef6\u6a5f\u7387"],question:"\u7532\u3001\u4e59\u5169\u4eba\u5c04\u64ca\u540c\u4e00\u500b\u9776\u9762\uff0c\u7532\u5c04\u64ca\u5169\u767c\uff0c\u4e59\u5c04\u64ca\u4e00\u767c\u3002\u8a2d\u7532\u3001\u4e59\u7684\u547d\u4e2d\u7387\u5206\u5225\u70ba $$\\frac{2}{5}$$\u3001$$\\frac{1}{4}$$\uff0c\u4e14\u6bcf\u767c\u5c04\u64ca\u662f\u5426\u4e2d\u9776\u662f\u4e92\u76f8\u7368\u7acb\u7684\uff0c\u5247\u9776\u9762\u6070\u4e2d\u5169\u767c\u7684\u6a5f\u7387\u70ba\uff1f",answer:"$$\\frac{6}{25}$$",hasImage:!1},{id:"17927511d39",chapter:["\u689d\u4ef6\u6a5f\u7387"],question:"\u67d0\u516c\u53f8\u54e1\u5de5\u4e2d\uff0c\u7537\u751f\u5360 $$80\\%$$\uff0c\u5973\u751f\u5360 $$20\\%$$\uff0c\u53c8\u77e5\u7537\u751f\u54e1\u5de5\u4e2d $$40\\%$$ \u662f\u8fd1\u8996\uff0c\u5973\u751f\u54e1\u5de5\u4e2d $$35\\%$$ \u662f\u8fd1\u8996\uff0c\u7531\u8a72\u516c\u53f8\u54e1\u5de5\u4e2d\u4efb\u9078\u4e00\u4eba\uff0c\u5df2\u77e5\u9019\u4f4d\u54e1\u5de5\u6c92\u6709\u8fd1\u8996\uff0c\u5247\u9019\u4f4d\u54e1\u5de5\u662f\u5973\u751f\u7684\u6a5f\u7387\u70ba\uff1f",answer:"$$\\frac{13}{61}$$",hasImage:!1},{id:"17927541a05",chapter:["\u689d\u4ef6\u6a5f\u7387"],question:"\u7531\u4e00\u7a2e\u6aa2\u9a57\u67d0\u50b3\u67d3\u75c5\u7684\u5100\u5668\u5f97\u77e5\uff1a\u60a3\u6b64\u75c5\u7684\u4eba\uff0c\u6709 $$90\\%$$ \u7684\u6a5f\u7387\u7d93\u6b64\u5100\u5668\u6aa2\u9a57\u6703\u5448\u967d\u6027\u53cd\u61c9\uff1b\u4e0d\u60a3\u6b64\u75c5\u7684\u4eba\uff0c\u4e5f\u6709 $$5\\%$$ \u7684\u6a5f\u7387\u6703\u88ab\u8aa4\u6aa2\u800c\u5448\u73fe\u967d\u6027\u53cd\u61c9\u3002\u5047\u8a2d\u67d0\u5730\u5340\u6709 $$6\\%$$ \u7684\u4eba\u7f79\u60a3\u6b64\u75c5\uff0c\u5f9e\u6b64\u5730\u5340\u4e2d\u4efb\u9078\u4e00\u4eba\u63a5\u53d7\u6aa2\u9a57\uff0c\u82e5\u6b64\u4eba\u6aa2\u9a57\u7d50\u679c\u70ba\u9670\u6027\uff0c\u5247\u4ed6\u78ba\u5be6\u6c92\u6709\u67d3\u75c5\u7684\u6a5f\u7387\u70ba\uff1f",answer:"$$\\frac{893}{899}$$",hasImage:!1},{id:"179275625e9",chapter:["\u689d\u4ef6\u6a5f\u7387"],question:"\u67d0\u6821\u9ad8\u4e00\u3001\u9ad8\u4e8c\u3001\u9ad8\u4e09\u5b78\u751f\u4eba\u6578\u5404\u5360\u5168\u6821\u7e3d\u4eba\u6578\u7684 $$\\frac{1}{3}$$\u3002\u4f9d\u8a72\u6821\u5b78\u52d9\u8655\u7d71\u8a08\u77e5\uff1a\u9ad8\u4e00\u5b78\u751f\u4e2d\u7684 $$28\\%$$\uff0c\u9ad8\u4e8c\u5b78\u751f\u4e2d\u7684 $$35\\%$$\uff0c\u9ad8\u4e09\u5b78\u751f\u4e2d\u7684 $$42\\%$$ \u6301\u6709\u667a\u6167\u578b\u624b\u6a5f\u3002\u4eca\u5f9e\u5168\u6821\u5b78\u751f\u4e2d\u4efb\u62bd\u4e00\u4eba\uff0c\u5df2\u77e5\u62bd\u5230\u7684\u5b78\u751f\u6301\u6709\u667a\u6167\u578b\u624b\u6a5f\uff0c\u5247\u8a72\u751f\u662f\u9ad8\u4e00\u5b78\u751f\u7684\u6a5f\u7387\u70ba\uff1f",answer:"$$\\frac{4}{15}$$",hasImage:!1},{id:"1792757828f",chapter:["\u689d\u4ef6\u6a5f\u7387"],question:"\u4f9d\u64da\u904e\u53bb\u7684\u7d93\u9a57\uff0c\u4e2d\u5ddd\u5c0d\u6578\u5b78\u4e2d\u7684\u6a5f\u7387\u9078\u64c7\u984c $$10$$ \u984c\u4e2d\u6703\u505a $$7$$ \u984c\uff0c\u4e14\u6703\u505a\u7684\u4e2d\u5ddd\u4e00\u5b9a\u7b54\u5c0d\uff0c\u4e2d\u5ddd\u4e0d\u6703\u6642\uff0c\u4e5f\u6703\u7528\u731c\u7684\uff0c\u82e5\u6709\u6b21\u8003\u8a66\u6709\u4e00\u984c $$5$$ \u9078 $$1$$ \u7684\u6a5f\u7387\u9078\u64c7\u984c\uff0c\u7d50\u679c\u4e2d\u5ddd\u7b54\u5c0d\uff0c\u5247\u4e2d\u5ddd\u662f\u771f\u6b63\u6703\u505a\u7684\u6a5f\u7387\u70ba\uff1f",answer:"$$\\frac{35}{38}$$",hasImage:!1},{id:"1790658dfdc",chapter:["\u6578\u64da\u5206\u6790"],question:"\u6709 $$n$$ \u500b\u6578\u503c\uff0c\u5176\u7b97\u8853\u5e73\u5747\u6578\u70ba $$5$$\uff0c\u82e5\u518d\u52a0\u4e0a\u4e00\u6578\u300c$$14$$\u300d\uff0c\u5247\u7b97\u8853\u5e73\u5747\u6578\u8b8a\u70ba $$6$$\uff0c\u5247 $$n=$$\uff1f",answer:"$$8$$",hasImage:!1},{id:"1790659e4b8",chapter:["\u6578\u64da\u5206\u6790"],question:"\u6709\u5341\u500b\u6578\u64da $$2$$\uff0c$$2$$\uff0c$$2$$\uff0c$$4$$\uff0c$$5$$\uff0c$$6$$\uff0c$$7$$\uff0c$$7$$\uff0c$$7$$\uff0c$$8$$\uff0c\u5247\u6b64\u5341\u500b\u6578\u64da\u7684\u6a19\u6e96\u5dee\u70ba\uff1f",answer:"$$\\sqrt{5}$$",hasImage:!1},{id:"179065c0fdf",chapter:["\u6578\u64da\u5206\u6790"],question:"\u5df2\u77e5\u6578\u503c\u8cc7\u6599 $$x_1,x_2,\\dots,x_n$$ \u4e4b\u5e73\u5747\u6578\u70ba $$15$$\uff0c\u6a19\u6e96\u5dee\u70ba $$4$$\uff0c\u82e5 $$y_i=\u20133x_i+1$$ ($$i=1,2,\\dots,n$$)\uff0c\u5247 $$y_1,y_2,\\dots,y_n$$ \u4e4b\u6a19\u6e96\u5dee\u70ba\uff1f",answer:"$$12$$",hasImage:!1},{id:"179065d6873",chapter:["\u6578\u64da\u5206\u6790"],question:"\u6709 $$n$$ \u500b\u6574\u6578\uff0c\u52a0\u5165\u4e00\u500b\u6578\u300c$$36$$\u300d\u5f8c\uff0c\u5176\u7b97\u8853\u5e73\u5747\u6578\u591a $$2$$\uff1b\u4f46\u5f9e\u6b64 $$n$$ \u500b\u6574\u6578\u4e2d\u53bb\u6389\u5176\u4e2d\u4e00\u500b\u6578\u300c$$20$$\u300d\u5f8c\uff0c\u5176\u7b97\u8853\u5e73\u5747\u6578\u5c11 $$1$$\uff0c\u5247 $$n=$$\uff1f",answer:"$$13$$",hasImage:!1},{id:"179065e0be4",chapter:["\u6578\u64da\u5206\u6790"],question:"\u67d0\u4e00\u570b\u5bb6\u8fd1\u56db\u5e74\u7684\u7d93\u6fdf\u5e74\u6210\u9577\u7387\u5206\u5225\u70ba $$60\\%$$\u3001$$80\\%$$\u3001$$\u201310\\%$$\u3001$$\u201320\\%$$\uff0c\u5247\u8a72\u570b\u5bb6\u8fd1\u56db\u5e74\u6bcf\u4e00\u5e74\u7684\u5e73\u5747\u7d93\u6fdf\u6210\u9577\u7387\u70ba\u591a\u5c11 $$\\%$$\uff1f",answer:"$$20\\%$$",hasImage:!1},{id:"1790660b19a",chapter:["\u6578\u64da\u5206\u6790"],question:"\u67d0\u516c\u53f8 $$55$$ \u4f4d\u8077\u54e1\u7684\u6708\u85aa\u53ca\u4eba\u6578\u5206\u914d\u5982\u4e0b\u8868\uff0c\u5247\u5e73\u5747\u6708\u85aa\u70ba\u591a\u5c11\u5143\uff1f\n $$\\begin{array} {|c|c|}\\hline \u6708\u85aa(\u842c) & 3 & 3.2 & 3.5 & 4 & 5.05 \\\\ \\hline \u4eba\u6578 & 5 & 10 & 20 & 18 & 2 \\\\ \\hline  \\end{array}$$",answer:"$$36200$$",hasImage:!1},{id:"1790661989e",chapter:["\u6578\u64da\u5206\u6790"],question:"\u67d0\u73ed\u8001\u5e2b\u7b97\u51fa\u5b78\u751f\u5b78\u671f\u6210\u7e3e\u5f8c\uff0c\u9451\u65bc\u5b78\u751f\u5e73\u6642\u90fd\u5f88\u7528\u529f\uff0c\u6c7a\u5b9a\u6bcf\u4eba\u5404\u52a0 $$5$$ \u5206(\u52a0\u5206\u5f8c\u6c92\u4eba\u8d85\u904e $$100$$\u5206)\uff0c\u5247\u52a0\u5206\u524d\u8207\u52a0\u5206\u5f8c\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u4e9b\u7d71\u8a08\u6578\u503c\u4e0d\u8b8a\uff1f\n(A)\u7b97\u8853\u5e73\u5747\u6578\n(B)\u6a19\u6e96\u5dee\n(C)\u5168\u8ddd\n(D)\u4e2d\u4f4d\u6578\n(E)\u8b8a\u7570\u6578",answer:"(B)(C)(E)",hasImage:!1},{id:"17906631b9a",chapter:["\u6578\u64da\u5206\u6790"],question:"\u89c0\u5bdf\u4e0b\u5217\u56db\u7d44\u6578\u64da(\u6bcf\u7d44 $$10$$ \u7b46)\n $$X_1: 1, 1, 1, 1, 1, \u20135, \u20135, \u20135, \u20135, \u20135$$\n $$X_2: \u20132, \u20132, \u20132, \u20132, \u20132, 10, 10, 10, 10, 10$$\n $$X_3: 2, 2, 2, 5, 5, 5, 5, 8, 8, 8$$\n $$X_4: \u20131, \u20131, \u20131, \u20131, \u20131, 1, 1, 1, 1, 1$$\n\u5176\u6a19\u6e96\u5dee\u5206\u5225\u70ba $$\\sigma_1,\\sigma_2,\\sigma_3,\\sigma_4$$\uff0c\u5247\u9019\u56db\u8005\u7684\u5927\u5c0f\u95dc\u4fc2\u70ba\u4f55\uff1f",answer:"$$\\sigma_2>\\sigma_1>\\sigma_3>\\sigma_4$$",hasImage:!1},{id:"179066679d7",chapter:["\u6578\u64da\u5206\u6790"],question:"\u8001\u5e2b\u5c0d\u5169\u500b\u73ed\u5b78\u751f\u5be6\u65bd\u6e2c\u9a57\uff0c\u7d50\u679c\u5982\u4e0b\u8868\uff1a\n $$\\begin{array} {|c|c|}\\hline & \u4eba\u6578 & \u5e73\u5747 & \u6a19\u6e96\u5dee \\\\ \\hline \u7532\u73ed & 30 & 60 & 10 \\\\ \\hline \u4e59\u73ed & 20 & 70 & 5 \\\\ \\hline  \\end{array}$$\n\u73fe\u5c07\u5b78\u751f\u5171 $$50$$ \u4eba\u7684\u6210\u7e3e\u5408\u4f75\u8a08\u7b97\uff0c\u5247\uff1a\n(1)\u5408\u4f75\u5f8c\u7684\u7b97\u8853\u5e73\u5747\u6578\u70ba\uff1f\n(2)\u5408\u4f75\u5f8c\u7684\u6a19\u6e96\u5dee\u70ba\uff1f",answer:"(1) $$64$$ (2) $$\\sqrt{94}$$",hasImage:!1},{id:"17906678a7e",chapter:["\u6578\u64da\u5206\u6790"],question:"\u67d0\u73ed $$41$$ \u4f4d\u5b78\u751f\u6210\u7e3e\u4e0d\u4f73\uff0c\u5e73\u5747 $$48$$ \u5206\uff0c\u6a19\u6e96\u5dee $$8$$ \u5206\uff0c\u8001\u5e2b\u6c7a\u5b9a\u5c07\u6210\u7e3e\u4ee5 $$y=ax+b$$ \u7684\u65b9\u5f0f\u52a0\u5206($$x$$ \u70ba\u539f\u5206\u6578\uff0c$$y$$ \u70ba\u52a0\u5206\u5f8c\u5206\u6578\uff0c$$a>0$$)\uff0c\u5c07\u6210\u7e3e\u63d0\u9ad8\u5230\u5e73\u5747 $$60$$ \u5206\uff0c\u6a19\u6e96\u5dee $$9$$ \u5206\uff0c\u6309\u7167\u9019\u500b\u8a08\u7b97\u65b9\u5f0f\uff0c\u8a72\u73ed\u5b78\u751f\u5c0f\u660e\u52a0\u5206\u5f8c\u5206\u6578\u5c07\u8d85\u904e $$100$$ \u5206\uff0c\u5247\u5c0f\u660e\u539f\u5206\u6578\u81f3\u5c11\u70ba\u591a\u5c11\u5206\uff1f(\u539f\u5206\u6578\u7686\u70ba\u6574\u6578)",answer:"$$84$$",hasImage:!1},{id:"179066936d3",chapter:["\u6578\u64da\u5206\u6790"],question:"\u67d0\u79d1\u7684\u5b78\u671f\u6210\u7e3e\u8a08\u7b97\u65b9\u5f0f\u5982\u4e0b\uff1a\u5e73\u6642\u6210\u7e3e\u5360 $$30\\%$$\uff0c\u5169\u6b21\u671f\u4e2d\u8003\u5404\u5360 $$20\\%$$\uff0c\u671f\u672b\u8003\u5360 $$30\\%$$\u3002\u5df2\u77e5\u5c0f\u83ef\u7684\u5e73\u6642\u6210\u7e3e\u70ba $$65$$ \u5206\uff0c\u5169\u6b21\u671f\u4e2d\u8003\u5206\u5225\u70ba $$35$$ \u5206\u53ca $$37$$ \u5206\uff0c\u5247\u4ed6\u671f\u672b\u8003\u81f3\u5c11\u9808\u8003\u5e7e\u5206\uff0c\u5b78\u671f\u6210\u7e3e\u624d\u6709 $$60$$ \u5206\uff1f",answer:"$$87$$",hasImage:!1},{id:"1790669db0d",chapter:["\u6578\u64da\u5206\u6790"],question:"\u6709 $$21$$ \u500b\u6578\u64da\uff0c\u5176\u7b97\u8853\u5e73\u5747\u6578\u70ba $$32$$\uff0c\u6a19\u6e96\u5dee\u70ba $$3$$\u3002\u4eca\u767c\u89ba\u5176\u4e2d\u4e00\u6578\u300c$$32$$\u300d\u5fc5\u9808\u5254\u9664\uff0c\u5247\u6240\u5269\u7684 $$20$$ \u500b\u6578\u64da\u4e4b\u6a19\u6e96\u5dee\u70ba\uff1f",answer:"$$\\sqrt{9.45}$$",hasImage:!1},{id:"1791c38f96b",chapter:["\u6578\u64da\u5206\u6790"],question:"\u4e00\u7d44\u8cc7\u6599\u5171 $$6$$ \u7b46\u6578\u64da\uff0c\u7d93\u6a19\u6e96\u5316\u5f8c\u5f97\u5230\u5176 $$z$$ \u5206\u6578\u70ba $$0.25$$\uff0c$$-0.75$$\uff0c$$1.25$$\uff0c$$0.75$$\uff0c$$-0.3$$\uff0c$$x$$\uff0c\u5df2\u77e5\u539f\u4f86\u7684 $$6$$ \u500b\u6578\u64da\u7684\u7b97\u8853\u5e73\u5747\u6578\u70ba $$60$$\uff0c\u6a19\u6e96\u5dee\u70ba $$5$$\uff0c\u5247\u539f\u59cb\u6578\u64da\u4e2d\u6700\u5c0f\u7684\u6578\u70ba\uff1f",answer:"$$54$$",hasImage:!1},{id:"1791c3d6dda",chapter:["\u6578\u64da\u5206\u6790"],question:"\u67d0\u73ed\u6bb5\u8003\u570b\u6587\u3001\u6578\u5b78\u8207\u82f1\u6587\u7684\u7b97\u8853\u5e73\u5747\u6578($$\\mu$$)\u548c\u6a19\u6e96\u5dee($$\\sigma$$)\u5982\u4e0b\u8868\uff1a\n $$\\begin{array} {|c|c|}\\hline & \u570b\u6587 & \u6578\u5b78 & \u82f1\u6587 \\\\ \\hline \\mu & 70 & 68 & 60 \\\\ \\hline  \\sigma & 8 & 5 & 4 \\\\ \\hline \\end{array}$$\n\u5df2\u77e5\u73ed\u4e0a\u7532\u751f\u6b64\u6b21\u6bb5\u8003\u570b\u6587\u6210\u7e3e\u70ba $$81$$ \u5206\uff0c\u6578\u5b78\u6210\u7e3e\u70ba $$75$$ \u5206\u8207\u82f1\u6587\u6210\u7e3e\u70ba $$60$$ \u5206\uff0c\u76f8\u5c0d\u65bc\u5168\u73ed\uff0c\u7532\u751f\u5728\u9019\u4e09\u79d1\u4e2d\uff0c\u8868\u73fe\u6700\u597d\u7684\u79d1\u76ee\u662f\uff1f\u8868\u73fe\u6700\u5dee\u7684\u79d1\u76ee\u662f\uff1f",answer:"\u6700\u597d\u7684\u662f\u6578\u5b78\uff1b\u6700\u5dee\u7684\u662f\u82f1\u6587",hasImage:!1},{id:"1791c668816",chapter:["\u6578\u64da\u5206\u6790"],question:"\u67d0\u7cfb\u5165\u5b78\u8003\u8a66\u5206\u70ba\u53e3\u8a66\u8207\u7b46\u8a66\u5169\u6e2c\u9a57\uff0c\u7531\u65bc\u6700\u8fd1\u75ab\u60c5\u56b4\u91cd\uff0c\u61c9\u6e1b\u5c11\u7fa4\u805a\uff0c\u8abf\u95b1\u53bb\u5e74 $$4$$ \u540d\u8003\u751f\u7684\u7b46\u8a66($$x$$)\u8207\u53e3\u8a66\u6210\u7e3e($$y$$)\u5982\u4e0b\uff1a\n $$\\begin{array} {|c|c|}\\hline & \u7532 & \u4e59 & \u4e19 & \u4e01 \\\\ \\hline x & 10 & 10 & 14 & 14 \\\\ \\hline  y & 9 & 14 & 15 & 14 \\\\ \\hline \\end{array}$$\n\u8a72\u7cfb\u8a0e\u8ad6\u5f8c\u6c7a\u5b9a\u82e5\u7b46\u8a66\u8207\u53e3\u8a66\u6210\u7e3e\u7684\u76f8\u95dc\u4fc2\u6578 $$r>0.6$$\uff0c\u4eca\u5e74\u5c31\u53d6\u6d88\u53e3\u8a66\uff0c\u50c5\u4ee5\u7b46\u8a66\u6210\u7e3e\u8a08\u7b97\u3002\u6839\u64da\u9019\u4efd\u8cc7\u6599\u5224\u65b7\uff0c\u4eca\u5e74\u662f\u5426\u53d6\u6d88\u53e3\u8a66\uff1f",answer:"\u662f",hasImage:!1},{id:"1791c6788cf",chapter:["\u6578\u64da\u5206\u6790"],question:"\u8a2d\u5169\u8b8a\u6578 $$x$$\uff0c$$y$$ \u7684\u76f8\u95dc\u4fc2\u6578\u70ba $$-0.4$$\uff0c\u82e5 $$x'=5x+3$$\uff0c$$y'=20-3y$$\uff0c\u5247 $$x'$$\uff0c$$y'$$ \u7684\u76f8\u95dc\u4fc2\u6578\u70ba\uff1f",answer:"$$0.4$$",hasImage:!1},{id:"1791c6a521e",chapter:["\u6578\u64da\u5206\u6790"],question:"\u6578\u5b78\u8001\u5e2b\u8a18\u9304\u4e86\u73ed\u4e0a\u4e94\u4f4d\u540c\u5b78\u6bcf\u9031\u4e0a\u7db2\u6642\u6578($$x$$)\u8207\u6bb5\u8003\u6578\u5b78\u6210\u7e3e($$y$$)\u5982\u4e0b\u8868\u3002\n $$\\begin{array} {|c|c|}\\hline \u5b78\u751f & \u7532 & \u4e59 & \u4e19 & \u4e01 & \u620a \\\\ \\hline x & 14 & 17 & 20 & 23 & 26 \\\\ \\hline  y & 88 & 70 & 79 & 61 & 52 \\\\ \\hline \\end{array}$$\n\u8a2d\u6bb5\u8003\u6578\u5b78\u6210\u7e3e $$y$$ \u5c0d\u6bcf\u9031\u4e0a\u7db2\u6642\u6578 $$x$$ \u7684\u8ff4\u6b78\u503c\u7dda\u70ba $$y=a+bx$$\uff0c\u8a66\u56de\u7b54\u4e0b\u5217\u554f\u984c\uff1a\n(1) $$b$$ \u7684\u503c\u70ba\uff1f\n(2)\u8a2d\u672c\u73ed\u5b78\u751f\u5c0f\u83ef\u6bcf\u9031\u4e0a\u7db2\u6642\u6578\u70ba $$19$$ \u5c0f\u6642\uff0c\u5176\u6bb5\u8003\u6578\u5b78\u6210\u7e3e\u7684\u9810\u6e2c\u503c\u70ba\uff1f",answer:"(1) $$\u20132.7$$ (2) $$72.7$$",hasImage:!1},{id:"1791c6df60a",chapter:["\u6578\u64da\u5206\u6790"],question:"\u4e0b\u8868\u662f\u9ad8\u4e09\u67d0\u73ed\u90e8\u5206\u540c\u5b78\u6578\u5b78\u6a21\u64ec\u8003($$x$$)\u8ddf\u6307\u8003($$y$$)\u7684\u6210\u7e3e\uff1a\n $$\\begin{array} {|c|c|}\\hline \u5ea7\u865f & 01 & 02 & 03 & 04 & 05 & 06 \\\\ \\hline x & 60 & 90 & 65 & 80 & a & 75 \\\\ \\hline  y & 85 & 100 & 80 & 95 & 80  & 70\\\\ \\hline \\end{array}$$\n(1)\u5df2\u77e5\u5229\u7528\u4e0a\u8ff0\u516d\u7b46\u6578\u64da\u6c42\u51fa\u7684\u8ff4\u6b78\u76f4\u7dda\u70ba $$y=0.5x+47.5$$\uff0c\u5247 $$a=$$\uff1f\n(2)\u82e5\u628a\u5ea7\u865f $$06$$ \u7684\u8cc7\u6599\u522a\u9664\uff0c\u4ee5\u524d\u9762\u4e94\u7b46\u6578\u64da\u8a08\u7b97\u6307\u8003\u6210\u7e3e\u5c0d\u6a21\u64ec\u8003\u6210\u7e3e\u7684\u8ff4\u6b78\u76f4\u7dda\uff0c\u5247\u6b64\u76f4\u7dda\u65b9\u7a0b\u5f0f\u70ba\uff1f",answer:"(1) $$80$$ (2) $$y=0.5x+50.5$$",hasImage:!1},{id:"1791c6f30c9",chapter:["\u6578\u64da\u5206\u6790"],question:"\u9ad8\u4e00\u67d0\u73ed\u671f\u672b\u8003\u6578\u5b78\u6210\u7e3e $$x$$ \u8207\u7269\u7406\u6210\u7e3e $$y$$ \u4e4b\u7b97\u8853\u5e73\u5747\u6578\u3001\u6a19\u6e96\u5dee\u3001\u76f8\u95dc\u4fc2\u6578\u5206\u5225\u70ba $$\\mu_x=70$$\u3001$$\\mu_y=65$$\u3001$$\\sigma_x=10$$\u3001$$\\sigma_y=5$$\u3001$$r=0.8$$\u3002\u82e5\u8a72\u73ed\u67d0\u4f4d\u8003\u751f\u7684\u6578\u5b78\u6210\u7e3e\u662f $$80$$ \u5206\uff0c\u5247\u53ef\u63a8\u4f30\u4ed6\u7684\u7269\u7406\u6210\u7e3e\u662f\u591a\u5c11\u5206\uff1f",answer:"$$69$$",hasImage:!1},{id:"1791c71967e",chapter:["\u6578\u64da\u5206\u6790"],question:"\u8a2d\u6709 $$n$$ \u7d44\u6578\u64da $$(x_i,y_i)$$\uff0c$$i=1,2,3,\\dots,n$$\uff0c\u5169\u8b8a\u91cf $$x$$ \u8207 $$y$$ \u7684\u7b97\u8853\u5e73\u5747\u6578\u5206\u5225\u70ba $$\\mu_x=7$$\uff0c$$\\mu_y=6$$\uff0c\u6a19\u6e96\u5dee\u5206\u5225\u70ba $$\\sigma_x=6$$\uff0c$$\\sigma_y=10$$\u3002\u82e5 $$y$$ \u5c0d $$x$$ \u7684\u8ff4\u6b78\u76f4\u7dda\u904e\u9ede $$(10,2)$$\uff0c\u5247\u5169\u8b8a\u91cf $$x$$ \u8207 $$y$$ \u7684\u76f8\u95dc\u4fc2\u6578\u70ba\uff1f",answer:"$$-\\frac{4}{5}$$",hasImage:!1},{id:"1791c7369d7",chapter:["\u6578\u64da\u5206\u6790"],question:"\u6709 $$2$$ \u7d44\u8cc7\u6599 $$x$$\uff0c$$y$$ \u5982\u8868\u6240\u793a\u3002\u82e5 $$x$$ \u8207 $$y$$ \u7684\u76f8\u95dc\u4fc2\u6578\u70ba $$0$$\uff0c\u5247 $$k=$$\uff1f\n $$\\begin{array} {|c|c|}\\hline x & 1 & 2 & 3 & 4 \\\\ \\hline  y & k & 3 & 2 & 1 \\\\ \\hline \\end{array}$$",answer:"$$\\frac{2}{3}$$",hasImage:!1},{id:"1791c752f6a",chapter:["\u6578\u64da\u5206\u6790"],question:"\u6709 $$5$$ \u7b46\u4e8c\u7dad\u6578\u64da $$(x,y)$$\uff1a$$A(1,3)$$\uff0c$$B(2,4)$$\uff0c$$C(3,9)$$\uff0c$$D(4,4)$$\uff0c$$E(10,10)$$\uff0c\u8a66\u554f\u53bb\u6389\u54ea\u4e00\u7b46\u6578\u64da\u5f8c\uff0c\u5269\u4e0b $$4$$ \u7b46\u7684\u76f8\u95dc\u4fc2\u6578\u6700\u5927\uff1f",answer:"$$C$$",hasImage:!1},{id:"1791c770c85",chapter:["\u6578\u64da\u5206\u6790"],question:"\u4e00\u7d44\u4e8c\u7dad\u6578\u64da $$x$$\uff0c$$y$$ \u7684\u8ff4\u6b78\u76f4\u7dda\u65b9\u7a0b\u5f0f\u70ba $$y=2x+1$$\uff0c\u76f8\u95dc\u4fc2\u6578 $$r=\\frac{6}{7}$$\uff0c\u5e73\u5747 $$\\mu_x=2$$\uff0c$$\\mu_y=5$$\uff0c\u6a19\u6e96\u5dee $$\\sigma_x=3$$\uff0c\u5247 $$\\sigma_y=$$\uff1f",answer:"$$7$$",hasImage:!1},{id:"1791c79132c",chapter:["\u6578\u64da\u5206\u6790"],question:"\u6709\u5169\u7b46\u8cc7\u6599 $$x$$\uff0c$$y$$ \u5982\u8868\u3002\u82e5 $$y$$ \u5c0d $$x$$ \u7684\u8ff4\u6b78\u76f4\u7dda\u70ba $$y=-3+bx$$\uff0c\u5247\u6578\u5c0d $$(k,b)=$$\uff1f\n $$\\begin{array} {|c|c|}\\hline x & 1 & 2 & 3 & 4 \\\\ \\hline  y & 1 & 3 & 5 & k \\\\ \\hline \\end{array}$$",answer:"$$(11,3.2)$$",hasImage:!1},{id:"17942f3a1f6",chapter:["\u6578\u64da\u5206\u6790"],question:"\u67d0\u516c\u53f8\u8fd1\u4e94\u5e74\u7684\u71df\u696d\u984d\u6210\u9577\u7387\u5206\u5225\u70ba $$-28\\%$$\u3001$$-25\\%$$\u3001$$28\\%$$\u3001$$80\\%$$\u3001$$100\\%$$\uff0c\u5247\u9019\u4e94\u5e74\u4f86\u516c\u53f8\u71df\u696d\u984d\u7684\u5e73\u5747\u6210\u9577\u7387\u70ba\u4f55\uff1f\n(A) $$18\\%$$\n(B) $$20\\%$$\n(C) $$21\\%$$\n(D) $$23\\%$$\n(E) $$24\\%$$",answer:"(B)",hasImage:!1},{id:"17942fddb53",chapter:["\u6578\u64da\u5206\u6790"],question:"\u9ad8\u4e00\u67d0\u73ed $$40$$ \u4f4d\u5b78\u751f\uff0c\u6578\u5b78\u79d1\u7b2c\u4e00\u6b21\u6bb5\u8003\u3001\u7b2c\u4e8c\u6b21\u6bb5\u8003\u5206\u5225\u4ee5 $$x_i$$\u3001$$y_i$$(\u5176\u4e2d $$i=1,2,\\dots,40$$)\u8868\u793a\uff0c\u6bcf\u4f4d\u5b78\u751f\u7684\u6210\u7e3e\u7528 $$0$$ \u81f3 $$100$$ \u8a55\u5206\uff0c\u4e14 $$x'=\\frac{x-\\mu_x}{\\sigma_x}$$\u3001$$y'=\\frac{y-\\mu_y}{\\sigma_y}$$\uff0c\u5176\u4e2d $$\\mu_x$$\u3001$$\\mu_y$$ \u5206\u5225\u70ba $$x$$\u3001$$y$$ \u7684\u5e73\u5747\uff0c$$\\sigma_x$$\u3001$$\\sigma_y$$ \u5206\u5225\u70ba $$x$$\u3001$$y$$ \u7684\u6a19\u6e96\u5dee\uff0c\u82e5\u9019\u5169\u6b21\u6bb5\u8003\u6578\u5b78\u79d1\u6210\u7e3e $$x$$\u3001$$y$$ \u7684\u76f8\u95dc\u4fc2\u6578\u70ba $$0.6$$\uff0c\u8a66\u554f\u4e0b\u5217\u9078\u9805\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f\n(A) $$x-1$$ \u8207 $$3y+2$$ \u7684\u76f8\u95dc\u4fc2\u6578\u4ecd\u70ba $$0.6$$\n(B) $$-1+2x$$ \u8207 $$3y$$ \u7684\u76f8\u95dc\u4fc2\u6578\u4ecd\u70ba $$0.6$$\n(C) $$x'$$ \u8207 $$y'$$ \u7684\u76f8\u95dc\u4fc2\u6578\u70ba $$0.6$$\n(D) $$y'$$ \u5c0d $$x'$$ \u7684\u56de\u6b78\u76f4\u7dda\u7684\u659c\u7387\u70ba $$0.6$$\n(E) $$y'$$ \u5c0d $$x'$$ \u7684\u56de\u6b78\u76f4\u7dda\u5fc5\u904e\u539f\u9ede",answer:"(A)(B)(C)(D)(E)",hasImage:!1},{id:"1794305ee54",chapter:["\u6578\u64da\u5206\u6790"],question:"\u67d0\u6b21\u8003\u8a66\uff0c\u6709 $$8$$ \u540d\u540c\u5b78\u7684\u6210\u7e3e\u4e4b\u5e73\u5747\u70ba $$80$$ \u5206\uff0c\u6a19\u6e96\u5dee\u70ba $$\\sqrt{7}$$ \u5206\u3002\u5df2\u77e5\u5176\u6210\u7e3e\u5206\u5225\u70ba $$76$$\uff0c$$80$$\uff0c$$80$$\uff0c$$82$$\uff0c$$85$$\uff0c$$81$$\uff0c$$a$$\uff0c$$b$$\uff0c\u5247 $$|a-b|=$$\uff1f",answer:"$$2$$",hasImage:!1},{id:"1794307a23e",chapter:["\u6578\u64da\u5206\u6790"],question:"\u8a2d\u6709\u56db\u7b46\u6578\u64da\u4f9d\u5e8f\u70ba $$(1,2)$$\u3001$$(a,3)$$\u3001$$(b,1)$$\u3001$$(5,c)$$\uff0c\u82e5 $$a+b=6$$\uff0c\u4e14 $$y$$ \u5c0d $$x$$ \u7684\u8ff4\u6b78\u76f4\u7dda\u65b9\u7a0b\u5f0f\u70ba $$y=2x-2$$\uff0c\u5247\u5be6\u6578 $$c=$$\uff1f",answer:"$$10$$",hasImage:!1},{id:"17932c622d4",chapter:["\u7a7a\u9593\u4e2d\u7684\u5e73\u9762\u8207\u76f4\u7dda"],question:"\u7a7a\u9593\u4e2d\u6709\u4e00\u8cea\u9ede\u4f5c\u7b49\u901f\u5ea6\u904b\u52d5\u3002\u82e5\u6642\u9593 $$t=0$$ \u6642\uff0c\u6b64\u9ede\u4f4d\u65bc $$A(2,-3,4)$$\uff1b\u800c $$t=2$$ \u6642\uff0c\u6b64\u6642\u4f4d\u65bc $$B(6,7,3)$$\uff0c\u8a66\u6c42 $$t$$ \u7b49\u65bc\u591a\u5c11\u6642\uff0c\u6b64\u9ede\u6070\u597d\u843d\u5728\u5e73\u9762 $$E:2x-y-10z=7$$ \u4e0a\uff1f",answer:"$$10$$",hasImage:!1},{id:"17932c8a1a9",chapter:["\u7a7a\u9593\u4e2d\u7684\u5e73\u9762\u8207\u76f4\u7dda"],question:"\u5e73\u9762 $$E$$ \u904e $$A(6,0,0)$$\u3001$$B(0,-4,0)$$\u3001$$C(0,0,k)$$\uff0c$$k>0$$\uff0c\u53c8\u9ede $$D(0,1,-1)$$ \u5230\u5e73\u9762 $$E$$ \u7684\u8ddd\u96e2\u70ba $$3$$\uff0c\u6c42\u5e73\u9762 $$E$$ \u7684\u65b9\u7a0b\u5f0f\u3002",answer:"$$2x-3y+6z-12=0$$",hasImage:!1},{id:"17932ce8cdb",chapter:["\u7a7a\u9593\u4e2d\u7684\u5e73\u9762\u8207\u76f4\u7dda"],question:"\u4e0b\u5217\u5404\u76f4\u7dda\u4e2d\uff0c\u8acb\u9078\u51fa\u8207 $$y$$ \u8ef8\u4e92\u70ba\u6b6a\u659c\u7dda\u7684\u9078\u9805\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n(A) $$L_1: \\begin{cases} y=0\\\\ x+z=2 \\end{cases}$$\n(B) $$L_2: \\begin{cases} x+y=1\\\\ z=0 \\end{cases}$$\n(C) $$L_3: \\begin{cases} y=1\\\\ z=2 \\end{cases}$$\n(D) $$L_4: \\begin{cases} y=0\\\\ z=0 \\end{cases}$$\n(E) $$L_5: \\begin{cases} x=1\\\\ z=1 \\end{cases}$$",answer:"(A)(C)",hasImage:!1},{id:"17932d2b76c",chapter:["\u7a7a\u9593\u4e2d\u7684\u5e73\u9762\u8207\u76f4\u7dda"],question:"\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f\n(A)\u82e5 $$L_1:\\frac{x-1}{2}=\\frac{y-2}{3}=\\frac{z}{4}$$\uff0c\u5e73\u9762 $$E:x+2y-2z=5$$\uff0c\u5247 $$L_1//E$$\n(B)\u82e5 $$L_2:\\frac{x-1}{2}=\\frac{y-2}{2}=\\frac{z-5}{3}$$\uff0c\u5e73\u9762 $$E:x+2y-2z=5$$\uff0c\u5247 $$L_2$$ \u5728\u5e73\u9762 $$E$$ \u4e0a\n(C)\u82e5 $$L_3:\\frac{x+3}{-1}=\\frac{y-4}{-2}=\\frac{z-1}{2}$$\uff0c\u5e73\u9762 $$E:x+2y-2z=5$$\uff0c\u5247 $$L_3\\perp E$$\n(D)\u76f4\u7dda $$\\frac{x-3}{2}=\\frac{y-2}{4}=\\frac{z-4}{3}$$ \u8207 $$\\frac{x-1}{4}=\\frac{y+2}{8}=\\frac{z-1}{6}$$ \u4ee3\u8868\u540c\u4e00\u76f4\u7dda\n(E)\u76f4\u7dda $$\\frac{x-1}{3}=\\frac{y-2}{2}=\\frac{z-1}{4}$$ \u8207 $$\\frac{x-2}{2}=\\frac{y-3}{1}=\\frac{z+1}{2}$$ \u4e92\u70ba\u6b6a\u659c",answer:"(C)(D)(E)",hasImage:!1}]},97:function($,a,e){$.exports={font:"Textarea2MathJax_font__1tkul"}}}]);
//# sourceMappingURL=0.0b3ab628.chunk.js.map